【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（１６）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
暫缺

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
暫缺

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒

【神秘陣營】
其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？

留名

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

唔小心斷咗po

LM

１９

三千年前天魔戰爭的終幕，聖主用上最大的神力詛咒了地方神，讓各地神祇逐漸步向死亡。

可是咒術的消耗實在太大了，聖主不得已要命令天使休息，自己也需要休眠來儲蓄神力，結果招來祂一直沒有放在眼內的人類再次背叛。

第一次背叛聖主的是所羅門，所羅門甚至用聖主賜給他的力量反過來想殺死自己。第二次就是一直追隨聖主的耶路撒冷教會，居然趁聖主至為虛弱之時殺死祂。

正如「以色列」的字面含意「戰勝於神」，或者他們天生就不甘願當神的僕人。以色列人更將休眠中的天使長逐一封印，其餘低階天使則因為失去能量供應而自然消失。

這段歷史的主角是耶路撒冷教會，亦即是聖教會的前身，聖教當然有所記錄，因此安東尼亦約略解說給瑪格麗特知道。不過教會的記錄逸散，怎樣都不及由天使親口作供來得詳細。

蘇梓我沒有再打聖德芬，反而突然覺得聖德芬有點用處，問道：「既然妳說聖主被殺死了，為什麼現在又弄出那麼多麻煩事呢？」

聖德芬回答：「雖說是殺死但無法完全殺死，就像那女人把聖德芬殺死了，但聖德芬也沒有死呢。不中用的人類連天使都殺不死，更何況是聖主！」

千錯萬錯黑貓錯 佢出得太慢喇

縱使蘇梓我望著這個不識好歹的天使感覺一隻手就能將她掐死，但蘇梓我還是想繼續聽她還有什麼話說。

「而且聖主也不是一無所知！聖主在死前對以色列人下詛咒，要他們王國滅亡！」

因此所羅門王死後以色列分裂成南北兩國，並在之後的數百年先後被鄰國吞併，以色列人一直處於亡國的狀態。

直至在公元前大約１１０年，以色列人曾短暫復國，史稱哈斯蒙尼王朝。不過以色列人獨立後很快就被羅馬共和國吞併成為猶太行省，並扶植希律成為傀儡王管治以色列。

「希律王……」利雅言對此名字特別敏感，「他就是聖子出世的時候，猶太地區的暴君呢。」

聖德芬點頭說：「沒錯，就是他了。」

蘇梓我狐疑問：「你們天使不是都被封印了嗎？怎麼還知道天魔戰爭後的事情？」

「欸？」聖德芬逃開了蘇梓我的眼神，「這、這是秘密。」

「娜瑪，教訓她。」

娜瑪嘆氣告訴聖德芬：「妳跟我簽下了契約，不能違抗我的命令喔，不然我就取走妳的靈魂。」

「居、居然連娜瑪媽媽都在迫害聖德芬。」聖德芬無奈回答：「那是因為所有天使和聖主都分享相同的眼睛，還有相同的記憶。記憶都儲存在天界之上，而聖德芬是大天使，權限很高，所以幾乎無所不知！嘿嘿。」

仲有聖父既替身

斷

蘇梓我喃喃道：「換言之妳們的記憶都被儲置在雲端伺服器，然後天使就好像是遠程操控的病毒一樣怎樣都殺之不盡呢。」

「別將天使說成病毒！」

利雅言催促道：「我們不是在討論關於聖子的嗎？聖德芬還沒有說到聖子的誕生呢。」

「喔，對了。」聖德芬正坐續道：「在希律王登基的同一時期，埃及托勒密王朝同樣跟以色列被羅馬共和國吞併。」

後世通稱為「埃及妖后」的克里奧帕特拉七世，正是托勒密王朝的最後一位法老。雖然她先後色誘羅馬的「凱撒大帝」及其部下馬克·安東尼，但無奈敗於馬克·安東尼的政敵手上，最終克里奧帕特拉七世與馬克·安東尼雙雙自殺，埃及被納入羅馬共和國的行省。

「不過克里奧帕特拉七世是一位很厲害的女人呢。因為在她死前又把聖主的神骸偷渡運送到埃及了。」

亡國後，埃及人潛心鑽研聖主神骸，並且深深明白人類無法完全駕馭聖主的大能。於是他們想出了分割聖主，繼承其中一部力量的秘法；即是找出合適人選成為「神的孩子」，以「聖靈」從「聖父」製造出「聖子」的秘法。

研究這種秘法的正是克里奧帕特拉七世的孫女，也是埃及秘密教會的首領。可惜她們埃及人無法繼承聖子的力量，於是她化名瑪利亞，潛入以色列尋找合適的繼承者。

第16個正評

因為瑪利亞知道「聖子適性」最高的就是與聖主最密切的人，亦即是所羅門王的後裔。

「納匝勒的聖若瑟。」利雅言喃喃道。

聖德芬說：「於是瑪利亞下嫁給若瑟，又將若瑟家族的七個嬰孩收養過來，實驗聖子降臨，為的就是要推翻當時的羅馬帝國，替祖母報仇雪恨。」

結果約書亞的適性最高，甚至擁有操縱星晨的力量，完全繼承了聖子之力。但星象同時通知了希律王，他知道有人對王位不利，但又不清楚聖子身分，索性就下令把伯利恆所有兩歲以下的男嬰殺死。最終瑪利亞帶著約書亞逃回埃及，逃過一劫。

之後約書亞長大重臨以色列，創立聖教，設計殺害羅馬諸神，迫使羅馬承認聖教為國教，最終以宗教的力量奪取統治權，令到羅馬帝國滅亡。

利雅言搖頭說：「聖子終究也只不過是人類權力鬥爭的道具呢。」

「沒錯，卑鄙的人類把聖主分解為三個位格；以前利用聖子鏟除政敵，現在利用聖子殺死天使，太可惡了！你們一定要收拾那個假借聖子作惡的女人！」

蘇梓我問聖德芬：「這樣妳又有什麼好提議嗎？」

「所羅門是聖主的子民，而聖子卻又是所羅門的後代。你直接用所羅門的印戒把那個女人收為魔神就好！」

星期日補甜，聽晚繼續

直接用所羅門的印戒把那個女人收為魔神就好
咁激

咁唔只72個

啱啱開po 就已經有人正評左，你地好快

係對黑貓嘅愛

btw 聖德芬好似愈嚟愈可愛咁

將佢直接變成七十二個之一

聖德芬マジ天使

幾時可以食用

btw EMT比天使更天使

星期日有文

竟然可以就咁用指環收伏咁簡單

btw,我其實係個耶L，之前都諗黑貓會點解構聖經記載聖子嗰part去就個故事，今晚終於睇到，覺得好正，有返聖經入面啲描述，但又唔會影響個故

聖德芬作惡太多，要懲罰左先

星期日都無文我驚會俾人詛咒

有無聖德芬示意圖 個人第一印象聯想到加百列的墮落（雖然完全係另一個人 ）

印戒=精靈球
咩都收服到

於此刻下本王之名

聖經、神話、歷史ｄ野炒埋一碟，要點組織真係諗到頭都爆
有讀者欣賞，總算無白費心機

呢幾年都比較少接觸ａｃｇ，我自己唔知點搵示意圖喇
但性格既話比較偏向廢天使加百列既學妹

聖子有所羅門血脈

lm

腦洞好大 黑貓可以串連呢堆歷史好厲害

朕又來留名了

小心連埋秦國

其實朕手上面都有聖痕

黑貓超級短

留個靚名先

網路欺凌

我呢季都無乜追番了

咁講都有d似

咁短 收起正評先

須知長短全在主觀的心，不在客觀的事

小娜娜平時俾人恰得多
終於有人俾佢恰
聖德芬好cute 希望去邊都帶住佢

俾小娜娜教返好佢先

啲人名實在太多，睇到我飛住去

證明黑貓做功課勁勤力

留名先

我盡量寫到所有人都啱睇，覺得歷史太亂飛住去都唔會影響

淨係手痕咩

新post 留名

斷得未

徐定富

文呢

外傳逸事 續酒池肉林

水池拍打著急速的波紋，最後只剩下阿提蜜絲翹起屁股讓蘇梓我盡情發洩，一對豐滿乳房在池面蕩漾，月亮女神又再次沉溺在快感之中──

「蘇大人，快來，快！」

蘇梓我虎腰一衝，大力撞向阿提蜜絲的圓渾屁股，以粗壯小巨龍插進最深處！一陣快感，把生命注滿阿提蜜絲體內；雖然她反倒筋疲力竭，臉紅氣喘的趴了下來，與池邊另外三人一同享受著幸福的餘韻。

話說就在蘇梓我於莫斯科擊敗白龍的伊琳娜當晚，回到香港便來一場酒池肉林的派對，在聖火山上盡情放縱，補充失去的性力或者色慾的魔力。

結果阿提蜜絲、思思、夕嵐、雅言，四人先後一絲不掛躺在池邊，嬌聲求降。蘇梓我則撐腰挻起小巨龍道：

「哇哈哈哈，看來就算女神也承受不了本英雄的祝福！妳們先退下休息，我要繼續祝福其他少女！」

對了，今晚亦是慶祝征服正教的伊琳娜，之前那女人高傲自負，如今卻判若兩人，不知是否有詐。這樣用英雄棒子好好審問她好了。

於是蘇梓我到處尋找那東歐女子的身影，終於在會場角落找到她一個人正在喝悶酒；因為酒池肉林的規則，當然伊琳娜是全身赤裸，玲瓏曲線一覽無遺。

「蘇、蘇主教！」伊琳娜乍看見蘇梓我的下半身，立即面紅耳赤，「很、很堅挺的寶貝……跟之前在莫斯科看見的不一樣──」

蘇梓我大力拍她屁股罵道：「最後的話是多餘！妳只要記住這是英雄的尺寸就好！」

伊琳娜膽小的點點頭，她還以為是莫斯科太冷所以收縮，不知道蘇梓我是因為奪回阿斯摩太力量才得以自豪。

不過伊琳娜就失去了傲慢，只是低聲請教：「蘇主教有何吩咐？」

「嘿嘿，現在妳已經歸順了本英雄，本英雄有責任仔細了解妳的每一角落，而且是以人類的身體而不是龍族形態。」

「可是蘇主教不怕我這個賤婢沾污主教的聖體嗎──」

然而男女之間不需說話，只要肢體語言就好。蘇梓我十指抓緊伊琳娜的肉臀，將她抱來；二人面貼著面，抬起伊琳娜的性器按摩自己的小巨龍，弄得伊琳娜伏在蘇梓我耳邊嬌喘吐息。乳頭也硬起來了，敏感得被蘇梓我二指控制著快感，不由自主扭動身體。

「蘇主教，請懲罰我這個賤婢吧……！」

「妳只是賤這麼簡單嗎？」

伊琳娜用雙峰壓在蘇梓我胸膛，「我、我還是一個淫蕩的賤人，請蘇主教盡情的懲罰奴家！」

一陣淫笑，蘇梓我的中指已經插進伊琳娜的私處，濕潤滑嫩，就算粗暴一點也沒關係，嘿嘿嘿。

於是蘇梓我如禽獸般將伊琳娜撲倒草地，男女身影重疊，把附近雜草都震得左搖右擺；同時酒池依舊歌舞昇平，但旁邊教堂屋頂則坐著一人十分生氣。

「兩個笨蛋，本小姐不承認有這樣的姊姊。」

阿格蕾淫靡笑道：「說到底伊琳娜也流著母親一半夢魔血統呢。反倒是娜瑪妳為何坐在這兒，不下去跟小巨龍好好享受？」

「哼，本小姐才不理會他。要是那笨蛋想要的話自然會來找我。」

「呵呵，但我看蘇梓我在他的樂園玩得很高興呢，妳看他又征服多一位美女了。」

回到酒池旁邊，蘇梓我春風滿面，撐腰跨過滿身白色液體的伊琳娜。相反伊琳娜第一次與巨龍對話，數分鐘後就體力不支倒地，剩下蘇梓我生龍活虎的高聲大笑。

「今天的我沒有極限！來看看還有誰沒有被本英雄寵幸的！」

蘇梓我流著口水，食指大動，淫邪雙眼掃視著會場四周。

「哦！是熟識的面孔。原來那小妖今晚也來了嗎，嘿嘿。」

酒池上另一位少女頓感寒意，馬上潛到水裡想逃走，反正海妖最熟水性──但蘇梓我一手捉住忒爾女王腳踝，忒爾女王被迫浮在水上掙脫。

「哇哈哈哈！妳忘記是本英雄給妳王位的嗎？妳若然不依我就褫奪妳的爵位！」

「這、這太奸狡了！果然是個大淫魔！你還要強暴我多少次才心息？」

忒爾女王本能反應逃跑到人魚群中，那些人魚正在歌舞表演；同時蘇梓我緊隨其後，追逐至奏樂的海妖樂團內，在美女之間穿插；蘇梓我一邊跑，胯下巨棒左右搖擺，不經意間掃到幾個豐滿臀部──

豎琴樂曲頓然靜止。海妖四姊妹的長女，珀伊西諾厄垂低雙手，咬唇回味著剛才的觸感，手部更不自覺地撫摸自己下體。

次女阿格勞珀，她原本正在吹笛伴奏，但她被大棒拍打屁股，震撼無法釋懷，竟吸吮著直笛發情起來。

三女摩爾珀，她負責演唱亦哼起嬌艷的音階，閉著眼睛呻吟。

就這樣蘇梓我的魔法棒把三位海妖點成淫娃，看得忒爾女王十分緊張。

「姐、姐姐妳們想怎樣？別、別跟我搶那淫賊的肉棒！那淫賊喜歡強暴我的！」

但說時遲那時快，阿格勞珀已經拋下長笛，口中取而代之是蘇梓我的長笛。另外兩姊妹則左右夾著蘇梓我，舔著耳朵輕說：「蘇大公是海妖族的大恩人，請讓我們服侍大人好嗎？」

海妖姊妹長得很相似，都是水色長髮，身材姣好，而且重點是水嫩的凝肌以及濕潤的小穴，一個已經讓蘇梓我受不了，四個簡直是樂不思蜀，要是時間永遠停留就好。

「通通都接受本英雄的洗禮吧！」

左手抓緊三女酥胸，右手摟著長女蠻腰；次女捲曲舌頭拂袖蘇梓我的寶貝，忒爾女王則四腳趴下，用手指撩動自己的水穴誘惑蘇梓我進入。四隻海妖用上不同姿態，用女性的嬌軀來滿足蘇梓我的淫慾。

「好像很高興呢。」這時候賽沛亦帶同人魚族來到向蘇梓我問安。

蘇梓我深吸一口氣，一手按著海妖阿格勞珀頭頂讓她繼續服侍自己，不甘示弱的對賽沛說：「今晚我也要給妳們那些人魚見識一下神的威力！」

「這樣的話奴家也來參一腳喔。」阿格蕾從教堂飛來，還帶同另一群夢魔族前來，每位都春心盪漾，隨時準備好吸食蘇梓我的精力。

「好啊，就來一場種族大亂鬥，要讓全世界都知道本英雄的偉大！」

淫亂水聲充斥聖火山上，但娜瑪站在屋頂盯著酒池肉林，不知不覺間內心埋下了報復的種子。

聽晚繼續

娜娜有陰謀
等睇續續

不知不覺間內心埋下了報復的種子
娜瑪

仲有冇酒池肉林(下)

續篇等打完瑪格麗特就知

仲有啲女女未比蘇哥扑

保唔到幾耐

姓娜？

有胡姆巴巴咁是咪都會有金閃閃

賤貓寫甜就咁長 寫正文就咁短

無得睇主線有啲失落

萬鬼老母同智障妹

應該仲會有同系神話人物出場，算係思思同族

正文要用腦力諗

聽日又返黎

瑪格麗特應該好難走得甩

又存埋幾日一次過睇
新post留名

好快

感謝各位留名幫推

本王身負色慾之名，甜先係正事

正，長反

推

集氣將黑貓谷返長

文同埋 JJ 一樣可長可短，尤其天氣凍可能會短左

２０

只是相隔數月，羅馬已經夷為平地。不止是沒有生命的廢土，更是名副其實地變成荒漠平原，有類似灰塵的東西將整個羅馬完全覆沒填平。

那麼昔日的宮殿、教堂、甚至山陵、河流，又往哪裡去了？如今羅馬此地有如月球表面，天空同樣昏暗無光；大地是灰黑色，少了隕石坑，取而代之是無數的小光球像螢火蟲般升上半空──凝聚，漸漸組成人型。

這裡是第二聖歌團的其中一個復活工場。歐洲中部的生物都因為天使號角而亡，於是騰空的靈魂額載讓天使重組生命，一個接一個羽翼初成的低階天使逐漸覆蓋羅馬上空。

──嗚嗚嗚嗚。

忽然天空悲鳴，羅馬穹頂由南向北割出一道光痕，同時從西往東剖開另一道白光。天空像布匹那般呈十字形狀裂開了，眾天使轉身望向天頂，一少女剪影便浮在十字架的光芒前。

「……一千七百二十八，噁心的天使數目，終歸於零。」

語氣跟她的裝備同樣充滿殺意。聖瑪格麗特一身黑色長裙掛滿十字架，右手握著十字槍，眼睛快速掃瞄了三維空間的靈魂，精準記錄所有天使的座標。

天使同樣偵測到聖瑪格麗特的強大神力，強大得對於天使自己有高度生命危險。雖得不到天使長的指令，但求生反應驅使他們啟動防禦機制；全部天使裝備上魔法礦的盔甲，舉起聖矛準備排成馬其頓方陣一般──

但聖瑪麗格特沒有給予他們時間準備，十字槍在天使方陣內高速穿過，劃出弧線，一秒鐘就將軌跡上的天使串刺殺死！

聖瑪麗格特甩掉十字槍上天使的心臟，縱使天使數量千倍於她，她亦從半空來一記回馬槍又硬闖天使陣中──

十字槍將死去的天使化為自身能量，纏槍殺氣越來越重，甚至將低階天使麻痺感官，奪去視力，以一騎當千之勢殺天使於無形！

「血……」

羅馬的天空下了一場天使的血雨，殺人十字槍離開了天使方陣，懸停空中。聖瑪格麗特的頭頂是天使裂縫，腳下是一堆螻蟻掙扎；但她同時發現自己的左手手臀染上另一種血跡，是剛才被蟻咬了吧，血肉模糊，傷口深得幾乎見骨。

但就算傷口多深卻沒有半點痛楚。聖瑪格麗特亦不為天使感到憐憫，情感這些東西對於獵殺天使是沒有必要的。

於是聖瑪麗格特彎腰撕掉裙擺，將布碎舖在手臂，然後一陣白光，手臂的傷就痊癒了。她能夠向自己施行神蹟，接著再次投入戰鬥，區區一千七百二十八個天使花不了多少時間。

同一時間，開羅教會座堂之內，一名教士向安東尼傳話：

「樞機大人，外面有一位來自香港的少年求見……雖然我們試圖打發他走，但他懂得奇怪的妖法，怎樣看都不是平凡人。」

安東尼喃喃道：「比想像中反應更快，越來越有做大事的風範了……」然後朗聲答道：「請他進來大殿，其他人退下工作吧。」

數分鐘後，主角的蘇梓我大模大樣走來，笑道：「安東尼，很久沒見，果然你是個不死身的麻煩人呢。」

「只是運氣比較好，每次都能化險為夷罷了。請問蘇主教別來無恙嘛？」

但蘇梓我表現得極不耐煩，開門見山反問：「為什麼要將瑪格麗特變成那樣的怪物？」

「怪物……將怪物殺死的人也是喚作怪物嗎？」

「誰管你什麼原因。但本英雄一直待她不錯，她卻反過來要殺死我，這還不是忘恩負義的怪物？」

安東尼凝重的說：「抱歉，但這是我們拯救世界的方法，希望蘇主教理解，並且讓路給瑪格麗特──」

「安東尼，我回來了。」

先是一陣血腥氣味，聖殿門口竟是滿身鮮血的聖瑪格麗特。蘇梓我看見她這樣子感覺越來越噁心，但她看見蘇梓我同樣悲憤莫名，馬上召喚出十字權杖在手──

「稍等！請先不要動手。」安東尼揚手希望二人冷靜，「我們擁有相同的敵人，渴望從天使手中解放人類，就算無法合作也不用化為仇敵才對。」

「真不好意思呢！」蘇梓我得意笑道：「天使長聖德芬已經成為我的寵物的寵物了，任何人想動她一根汗毛都要先得我的批准。」

「蘇主教……你為何要這樣做？」

「不但收歸天使，我還要把瑪格麗特抱回家，不讓你這變態獸父將女兒變成怪物，哇哈哈哈！」

聖瑪格麗特大怒，「此人果然是天使的黨羽……呃……！」握緊權杖，內心卻突然一酸，「為什麼我好像認識這個人的……這是什麼感覺……什麼感情……」

「金毛丫頭！」蘇梓我取出了乾坤球，「想殺死我和聖德芬的話就追蹤我的魔力波長吧！」

說畢蘇梓我便瞬間消失，但波紋確實準確刻印在聖瑪格麗特的腦內。

「聖瑪格麗特！別上當──」

「不能原諒……為什麼要站在天使一方、天使明明殺死了很多人！」

聖瑪格麗特同樣劃破了空間，穿越到地球的另一端追殺蘇梓我。目的地是蘇梓我的主場，香港的聖火山頂。

今次要打贏

黑貓神功蓋世，難你唔倒嘅

蘇哥唔會輸俾同一個人兩次

要花時間，用長度換取時間

我蘇哥 唔會輸俾同一個人 twice

你想蘇哥炒車

炒咗等娜瑪救場

成日俾小娜娜救

要拎聖痕了

黑貓啲文筆可以令人睇得舒服又無乜水份 究竟你啲組織能力同文筆係點練出嚟

聽日扑得條女未

想快啲重甜瑪格麗特

每日寫文練
好彩有你地陪

成個瑪格麗特拎返屋企

蘇哥會好溫柔咁重甜

天氣凍
黑貓縮到冇咁制

你幾多歲開始寫

仲落埋雨，聽朝應該凍到唔想起身

其實係呢個故先有每日寫啫
之前都係高登寫，但無連線寫過咁長

聽日全日寫文，加速 老細果邊我幫你頂住

上次咁柒 今次再衰多次就翻唔到身架啦

手指結冰了，聽日會唔會再凍d架

in 蘇哥 we trust

等

２１

空間一轉，已經夜幕低垂，是香港的晚上八、九點左右。但不只時空有別，聖瑪格麗特飄浮於空中還有一種莫名其妙的感覺。

她伸手擾動聖力的湍流，心道：「力量好像變遲鈍了……有百毫秒的延誤，無法隨心所欲。」

「哇哈哈哈！妳察覺不到嗎？此地沒有聖教信仰，全部信仰力都歸於本英雄的了！」

蘇梓我展開黑色翅膀與聖瑪格麗特互相對峙，魔力毫不遜色；皆因香港是蘇梓我的主場，聖火山更是蘇梓我英雄信仰的聖地，此刻山下更有教會的人幫忙傳道。

「──各位來看看喔！」

商業區今晚依舊車水馬龍，在行人專用大街有兩位少女各自高舉宣傳牌，並搖響聖鈴說：

「今晚聖火山上有好戲看喔！蘇主教大戰聖子，是聖子！歡迎各位上山朝聖。」

話說舉牌的兩位美女其中一人長有黑翼，另一人是純白羽翼，引來不少途中目光。其中一對年輕情侶好奇走來，男方問：

「聖子是那個被釘十字架的神嗎？蘇主教厲害得已經能挑戰聖主和聖子了？」

黑翼少女回答：「當、當然了……我們的蘇主教天下無敵、哈哈……你們看旁邊的天使也是被蘇主教收拾耶。」

「娜瑪媽媽，我只是想閒著生活，為什麼要出來宣傳啊？」白翼的聖德芬捉住娜瑪衣袖耳語：「而且我只是跟娜瑪媽媽簽下契約，不是被那個笨蛋人類收拾的。要是給米迦勒大人知道我在這裡宣傳異端、對抗聖子，一定會很生氣。」

「如今聖子到處虐殺天使，妳過來阻止聖子也算是替天使報仇，米迦勒應該也能夠諒解啦。就看在我的份上幫一下那笨蛋啦。」

「嗯嗯……沒有辦法呢。」聖德芬無奈地繼續擔當「被收拾的天使」角色，與娜瑪一起在街上宣傳，召集信徒上山為蘇梓我打氣。

好慘

沒錯，正是這個原因，聖火山上信仰力此消彼長；蘇梓我的纏身魔力隆隆作響，氣勢迫人，足以讓他得意洋洋笑道：

「這樣一來，本英雄就天下無敵了，哇哈哈哈！」

聖瑪格麗特斥道：「少做夢，即使我沒有信仰加持，聖子的力量還是遠高於你這個十分之一的撒旦！」

「真是這樣嗎？妳不會又隨手把身邊一切變成十字架吧？這裡可是人類的家園，商場有一家大小剛吃完晚餐，公園有情侶談情，海邊還有老伯在釣魚呢；只不過信仰不同，妳就要把人類的住家和市集都夷為平地嗎？這樣妳還敢以人類的同伴自居。」

聖瑪格麗特低頭察看，確實她腳下的城市非常熱鬧，比起北非小鎮繁華得多。數以千計的居民魚貫湧到山上，好像都是蘇梓我的信徒；然後山頂還有人紮營、弄腳架、或以手機拍攝自己與眼前人類打鬥，氣氛和平得不可思議，跟半空的劍拔弩張是天壤之別。

「不用你操心！」

但聖瑪格麗特反而被歌舞昇平的氣氛激怒了，明明她是經歷千辛萬苦才把信徒遠洋到北非定居。要不是天使阻撓……沒錯，是聖德芬，是她把信徒殺死的……但應該不止這樣……海上還有死了另外的人……聖瑪格麗特總覺得自己失去了什麼，奈何每次想起腦袋都像被針刺般劇情，控制不了自己。

於是她隨手拈來雲絮變成十字權杖，並橫揮權杖斥責：「為何你要阻撓我殺死天使！我殺天使有什麼錯？」

「錯在角色的問題。每個人都有自己相應的角色，拯救世界的工作妳應付不了，無可奈何只有本英雄來替妳承擔吧！」

語音未落，蘇梓我便催動六個火球圍繞自己；其中兩個火球給予他一雙火光熊熊的焚風劍，這是「神的毒物」薩麥爾的武器，以大天使之力用來毒殺主神──

兩行火焰直撲聖瑪格麗特，她連忙在胸前劃出十字結界，但蘇梓我交叉劈出兩道火環，「砰」聲衝破結界迫近聖瑪格麗特！

「主啊，請將火焰化為主的同伴！」

十字權杖碰觸薩麥爾之火，將火焰倒戈指向蘇梓我，就在聖力加持下反過來砍向蘇梓我！

蘇梓我馬上命令火光熄滅，同時右手牽扯著無形的弦線──聖瑪格麗特心中一寒，立即橫身避開！

只見折線電光從背後劃破天際返回蘇梓我手上，如今蘇梓我又有雷電纏身，並向聖瑪格麗特投擲佩龍短斧──

「不過是騙人的花招！」

聖瑪格麗特將手掌放在視線水平，向橫一抹，眼前便懸浮七座大十字架，交織發射聖光把雷斧擊落，更掃平了任何敵意的魔力。

於是形勢又回到聖瑪格麗特一方，她挾著巨大十字架陣打算一併制服蘇梓我，但視界卻忽然變暗。

聖瑪格麗特心感不妙，「這是冥界的感覺。」同時暗暗之中又亮起一輪彎月──

「唰！」

聖瑪格麗特的黑色裙擺被劈斷，但她及時拔出腰間匕首攔住蘇梓我的大鐮，喝道：

「我才不會被你殺死！」

蘇梓我退回數米，打響指平復四周漆黑，同時手上換了死靈燭台，笑道：「本英雄寬懷大量，豈會忍心殺死美女。」

「這樣你有什麼企圖！」

「妳感到憤怒就好，我比較喜歡反叛期的女孩呢，這樣才有征服感，嘿。」

蘇梓我笑淫淫的，但聖瑪格麗特內心的酸澀就像氣球般不斷脹大；不知為何眼前的人能夠使自己心亂如麻，自己好像不再是自己……

或者說，自己到底是誰？

「哇啊啊啊啊！」

又有萬針刺穿了聖瑪格麗特的腦袋。她抱頭大喊，天空裂開十字裂縫，聖力從未知的空間源源不絕地貫注她的體內！

「這、這是什麼鬼……」連蘇梓我也感到訝異，這時候唯有寄望思思她們在魔界的行動一切順利了。

聽晚繼續
天氣越黎越凍，要快ｄ搵瑪格麗特取暖

聖力從未知的空間源源不絕地貫注她的體內！
咁屈機

蘇哥覺醒聖痕未呀

話晒都聖子

蘇哥點左另一邊技能樹

你剪唔到

食物鏈最底層

幾時覺醒學曬兩邊

講下講下有少少Infamous個種技能樹feel 一係邪一係正

覺醒曬兩邊咁就係真屈機

唔好睇小蘇哥

蘇哥會為左瑪格麗特而努力的

紙言由頭追緊
希望唔好咁快live

寫得應該算多，無咁易 live 既

好短 冬天縮到一眼睇晒 黑貓

真係凍，電腦對正窗口位

伏線係當初走佬嗰兩母子

蘇哥今鋪仲唔收金毛女皮

四五日就live啦

係愛護金毛女

你睇野越黎越快，駛唔駛配眼鏡

改完名留名

２２

「佛拉斯，你能夠找出來嗎？」

魔界巴別領，夏思思與利雅言乘坐飛船而來，為的就是要找出麥比拉洞所在。

佛拉斯聞言，便摸著紅色下巴皺眉回答：「本人確實擅長尋回失物，諸如寶石之類；但麥比拉洞是一處『地方』，而且沒有人遺失『地方』，阿斯塔特女王的出題有點困難呢。」

至於佛拉斯的主人，伊西斯依舊倚在黃金獅子的兄妹旁邊，靜靜地翻看小說，沒有理會夏思思。這時候與夏思思同行的利雅言補充說：

「其實我們想尋回第五十六位魔神，吉蒙里的公爵夫人后冠罷了。而且后冠鑲嵌了寶石，男爵閣下能否當作尋回寶石找到寶冠呢？」

佛拉斯回答：「公爵夫人后冠伴隨吉蒙里的名號消失多年，若然沒有其他線索，只依循寶石尋找的話也許需要花上相同時間呢。」

伊西斯盯著書本插話：「線索的話一定會有，小說橋段都是類似。」

「是的。」利雅言把她認知的、《舊約聖經》裡的麥比拉洞，以及利百加與吉蒙里的關係娓娓道來。而且今天她還帶了一根頭髮，「這就是『吉蒙里的頭髮』，也是以撒和利百加的後裔，不知對佛拉斯男爵尋找『公爵夫人寶冠』有否幫助？」

「原來如此，是希伯侖的麥比拉洞。」佛拉斯說：「假如親自走一趟的話應該能夠找到洞穴的位置，不過希伯侖是巴力西卜大公的領地，我們能隨便去嗎？」

「我們已經通知了巴力西卜大公。」夏思思堅定說：「就算巴力西卜不准許，我們也要用蘇哥哥的飛船硬闖，所以連飛船司機旳瓦布拉都帶來。」

於是佛拉斯回頭望伊西斯，「去吧。」伊西斯只是對著書本自言自語，然後佛拉斯就跟夏思思登上蘇神號了。

「大人，果然那飛天的鐵甲船又來侵犯希伯侖了！」

耶洗別衣衫不整，頭髮也是濕的，從浴室跑到巴力西卜的睡房報告。

巴力西卜就丟掉雞腿生氣罵道：「又是蘇大公嗎？他們怎麼都喜歡死纏著本王呢！就這麼想搶走本王的東西！」

耶洗別緊張地回答：「那人類大公太陰險了，不過他今次犯了一個錯。剛才我洗澡時夢見了那艘鐵甲船上只有阿斯塔特女王而已，人類大公不在船上。」

「阿斯塔特……自從那小妮子投靠蘇大公之後就變得目中無人，現在連本王都不放在眼內？」

耶洗別附和道：「對耶，阿斯塔特女王沒有通知就駛船過來，希伯侖豈能讓她們自出自入！」

「嗯嗯……耶洗別妳有什麼建議？」

「既然她們沒有帶上人類大公，我們就派帕祖祖去報仇！」

「帕祖祖……不就是胡姆巴巴的兄弟嗎？」

「對，而且帕祖祖恨不得手刃仇人替兄弟報仇。這時候只要暗中慫恿，他便會義無反顧殺死阿斯塔特。」

巴力西卜笑道：「這樣就殺死蘇大哥的部下亦與我們無關，這方法不錯！」

「而且帕祖祖是南風魔王，最適合吹翻那鐵皮飛船了……」

──哇啊啊啊啊！

回到聖火山上，天空裂開，從異空間不斷將神力貫注聖瑪格麗特；甚至震撼天地，使蘇梓我腳下的樹林都在左右搖擺。

那是何等的神力，連彼列都及不上聖瑪格麗特的一半。至於蘇梓我則冷眼望著金毛丫頭，盡量不讓別人發現自己動搖，並舉起死靈燭台希望召喚些嘍囉拖延時間──

「咦？燭台不亮？」蘇梓我連忙檢查燭台，明明一次都沒有試過失靈，怎麼現在卻不聽使喚？

「愚蠢的下等神。」聖瑪格麗特抬起頭，雙眼燃燒聖火，彷彿能燒淨世間邪惡。她威嚇道：「此空間已被聖主支配，任何旁門左道都不管用了！」

蘇梓我不感相信，馬上換出佩雷短斧，但短斧身上居然沒有閃電！又取出克洛諾斯的鐮刀，暗淡無光，就算用上火神鎚打在鐮刃亦無法燃起半點火屑，也無須試驗彼列的六種火武具了……

聖瑪格麗特揚手指向蘇梓我道：「你那些下等神的垃圾可以收起來了。」

「幸好我還有聖主相賺的神物耶。」蘇梓我摸摸手上的所羅門印戒，右手獸印亦準備就緒──

騰空穿越雲層，黑幕之下出現全身赤鱗的飛龍，蘇梓我已經越來越會掌握赤龍的形態；但同時亦是他無法掌握赤龍力量的表現，畢竟太過拘泥於龍族的外形。

撒旦之所以是撒旦，明明不是因為他的龍身才對──

突然四周寂靜，聖瑪格麗特就如風一般繞到蘇梓我背面，一手就抓住赤龍尾巴，再將他旋轉拋到山上！轟隆一聲，聖火山崩了一角，圍觀的教徒都看得又驚又喜。

「可惡，居然趁我變身的時候打我──」

赤龍再次飛天，但聖瑪格麗特又如海市蜃樓消失、再次現身騎在蘇梓我頭上，雙手企圖把龍頭硬生生折斷！蘇梓我痛得哇哇慘叫，兩下龍爪在頭頂一揮卻撲了個空──

「太慢了。」

又或者繼承聖子力量的她實在太快，不對，她根本就是聖子，是凌駕地上所有靈魂的天神族，沒有相應的覺悟就是無法對抗。

沒錯，就只有撒旦的力量……

「但本英雄就是蘇梓我，蘇梓我不是垃圾撒旦，接我的英雄力量吧！」

赫然蘇梓我把赤色龍軀收成三對黑色羽翼在背，兩手掌心轟出閃光炸退聖瑪格麗特！

「哇哈哈哈！可不像妳這金毛丫頭般，本英雄連撒旦的力量都能吞下！」

蘇哥幾時認真打

撒旦之所以是撒旦，明明不是因為他的龍身才對

都未儲齊野

唔好呢個位停啦

變埋六翼喇喎，好認真架喇

凍到個腦諗唔到野

「可惡，居然趁我變身的時候打我──」

但比人屈緊機

都唔係武林正道所為

終於有人識係呢個時間打人

蘇哥既策略黎，等金毛鬆懈就反 cup

唔係好啱規矩

條女阻住思思做野

下場只有一個

蘇哥

巴力西卜都叫佢做蘇大哥

打錯

越來越短了

new post lm!!

無理由架

歡迎留名

天氣越凍 胃口越大 文喂唔飽 睇唔夠

我盡量抽多d時間寫，等我

食 lunch 一推

今次真係短左d

有甜未

好短

邊有短
搞掂埋金毛就拎金毛取暖

要屌到佢反皮

Lm 終於live
最開心係可以日日斷黑貓

出文未

２３

「那笨蛋又展開六翼了！」

娜瑪正在護送信徒上山，當中還包括了從歐洲來的難民；但抬頭一看，卻見到天空形勢不對，大為緊張，害怕蘇梓我會失控。

聖德芬大叫：「那笨蛋凌駕了六翼耶！明明聖德芬都只有兩翼而已……」

在此之前，蘇梓我有兩次背負六翼：第一次在所羅門群島被雌雄同體的朱龍葛貫注性慾至暴走，另一次則在梵諦岡目睹娜瑪被多瑪斯刺穿身體而失去理智。

倒是這一次，蘇梓我自主的張開了六翼，將天地間所有魔力聚於身上。

娜瑪問：「但他明明不是天使，為什麼會這樣？」

「他已經是『卡巴拉』了。」聖德芬解說：「不論天使惡魔，只要理解世界和宇宙的構造就能以肉身化作『生命之樹』通往伊甸園。」

生命之樹──這是猶太人卡巴拉中心思想之一，《舊約聖經創世記》亦有記載，當創造主將第一個人類逐出天界時便有此描述：

於是把他趕出去了；又在伊甸園的東邊安設基路伯和四面轉動發火焰的劍，要把守生命樹的道路。

創世紀 ３：２４

基路伯是擁有翅膀，聽命於神的超凡存在，亦即是天使。天使把守著天界的路，從此人類與聖主斷絕，唯獨生命之樹是連結伊甸園的道路。

生命之樹一共有十個質點，左右兩側各三個質點，中間主幹則有四個質點。如今蘇梓我展開六翼化作生命之樹，肉身是主幹，四個質點分別是頭部的「王冠」、心臟的「美麗」、肚臍的「基礎」、性器的「王國」。

左三翼的質點由上至下是「智慧」、「慈悲」、「勝利」；右三翼的質點由上至下是「理解」、「嚴厲」、「宏偉」。

就此，蘇梓我以自己化成生命之樹，連結天界，獲得來自「伊甸園」的力量，與大天使匹敵──雖然他的六翼是來自撒旦的黑色翅膀，是一種不相伯仲但神性完全相反的魔力。

「六翼天使……你居然騙我！」

但聖瑪格麗特眼中蘇梓我跟天使無異，是可恨的翅膀生命！不經意間雙手已握著十字權杖，憤怒充昏了頭腦。

蘇梓我見狀亦拔出薩麥爾的雙劍──火焰歸來刃上，並化作黑焰，與纏身黑霧交織；同時蘇梓我拍打六翼，黑暗擴散至黑夜，將聖火山頭籠罩，從四方八面威嚇著聖瑪格麗特。

f5

蘇哥，打算幾時屌娜瑪

不過黑暗與光明從來都是相對。聖瑪格麗大發雷霆，金色頭髮揚起，同時從天空裂縫穿來數百枝十字架！號角聲下豎立築陣，向蘇梓我連環發砲──

每發光砲都在微秒間爆發巨大能量，眨眼劃破夜空，留下餘暉不散；蘇梓我在光輝中左穿右插，黑夜就像畫板用水彩塗上一道又一道的光痕，把天空逐筆塗亮。

地上的信徒看得嘖嘖稱奇，紛紛舉起手機；但手機螢幕卻是七彩變形，強大的電磁波將所有電子儀器都燒壞了，就連聖火書院的燈光都明滅不定。

這就是聖主的大能。但蘇梓我瞄一下手上獸印，會心微笑；接著鼓動黑翼，散發的黑霧竟將光砲的餘暉吞蝕，甚至把天空的十字裂痕縫補了！

世界再次被黑暗吞噬，蘇梓我笑道：「這樣妳就不是我的對手了！」

然後左一砍，右一掃，蘇梓我雙手交錯劈劍，聖瑪格麗特提起十字權杖卻力不從心──

對了，這裡沒有她的信仰，由第一刻來臨此地時她已發覺聖力的回饋延後了幾百毫秒，而這個誤差更在蘇梓我凌厲的攻勢下逐漸擴大！

「啊啊啊！」

蘇梓我猛地將她的權杖砍斷，勝利的天秤緩緩傾斜；但此時聖火山上卻有信徒認出了瑪格麗特，那就是羅馬的馬里諾夫人……

。

唔係比個夫人搞串個party呀嘛

「──帕祖祖，你知道自己擋住的是什麼人嗎？」

魔界希伯侖外二十里，夏思思亦正在執行著主人的任務，飛出甲板外，與獅頭四翼鷹爪的惡魔互相對峙。

帕祖祖是胡姆巴巴的兄弟，除了同樣有怪物的外表，陽具果然也是一條毒蛇。

而這怪物生氣斥道：「你們就是殺死巴巴的撒馬利亞惡魔，今天祖祖一定要用你們的內臟來祭祀巴巴，祖祖！」

「噁心的低智魔物。」夏思思鄙視說：「思思既是阿斯塔特，亦是太陽神的親妹妹伊絲塔，是美索不達米亞的一等神。你區區守護南天的小妖竟敢攔路？」

「祖祖不管，受死吧祖祖！」

帕祖祖舉手抓住風暴，飛身猛衝向夏思思！帶著風刃的利爪劃向夏思思，豈料被她身上陽光彈開。在無形結界下帕祖祖的任何攻擊都傷不了她。

「這就是你哥哥的『七光』盔甲喔，不對，是思思姐姐的『七光』呢。」

「卑、卑鄙祖祖！」帕祖祖馬上拍翼退後，手腳並用召喚烏雲，企圖將夏思思的太陽神的力量掩蓋──

「思思沒空跟你糾纏，」她瞄準帕祖祖胯下毒蛇，揚手釋出巨蟒，「有小蟲吃囉。」

巨蟒如閃電探頭伸往帕祖祖，一口就把他的器性吞下！

「哇啊啊啊！」帕祖祖掩住下胯痛不欲生，掙扎悲鳴。

夏思思替他感到可憐，「就讓你安心離開好了。」

她遂以手指攪拌黑霧變成長槍，乾淨俐落就刺穿帕祖祖心臟，將牠的風暴之力繼承在自己蛇寵體內。吃掉澳洲的雌雄同體虹蛇，吞掉奇米拉的蛇身，這次又噬吞帕祖祖的暴風下體，烏洛波羅斯吃飽後回到夏思思手上。

「烏洛波羅斯真乖。」

夏思思心滿意足地回收巨蟒，然後蘇神號靠了過來，利雅言和佛拉斯站在甲板上迎接。

「辛苦夏同學。」

「嘻嘻，小菜一碟。」夏思思笑道：「而且還有意外收穫喔，帕祖祖掌管了希伯侖地域的風暴，狂風吹遍大地，將這裡一帶的地型都記錄在魔力內。這些資料應該能幫忙找到公爵夫人寶冠呢。」

利雅言高興說：「太好了，蘇同學等著我們回家的。」

聽晚繼續，聽講好似會打完

小蟲

蘇哥大愛包容

黑貓是斷不了的

生命之樹姐係等於技能樹

即刻出又得，出左

過年前你地就會知

佢好似幫金毛的

係連接天界既道路

本王做愛唔需要計畫同打算，想屌嘅時候就屌

撒旦唔通係墮天使

比人屈番機

係龍族

赤龍帝

時晨未到下次再斬

反正條龍都唔知去左邊

斬到刀都斷

邊個叫我

大蛇吞小蛇

寡人未喊斬

借吉蒙里一用

黑貓之反擊

你救駕有功

隨便 反正我大把女

今日好似有長番少少

大大力推
好耐冇留言

俾你地話得多

係咪好忙

係
宜家sem break 先得閒睇

慢慢睇
一齊加油

感謝幫推

大家準備

準時入閘

２４

懸掛夜幕的十字架逐一折斷，蘇梓我展開六翼翱翔天際，劃出黑色軌跡重新支配著聖火山頭。然後鐮刃反射月光，一輪鉤月劈斷聖瑪格麗特裙上的十字架，連帶巨大魔力將她從空中擊落！

攻擊連綿不絕，蘇梓我馬上放出薩麥爾的六個火球追擊、包圍陷入地上的聖瑪格麗特迎面轟炸！火屑揚起，聖瑪格麗特臉前的空間被炸至裂開、粉碎──

「該死的天使！不要擋住我！」

但她的鬥志沒有因此減弱，瞳孔更漂染成白色。不知為何，人的質感越來越薄弱；聖瑪格麗特沒有退路，只能夠把自身託付於神，借助伊甸的力量來殺死撒旦。

──鏘！

只是蘇梓我亦狠下心腸，召喚出佩龍雷斧砍斷她的聖力，不讓聖瑪格麗特有喘息的機會。都已經走到盡頭了，蘇梓我看見對方聖痕依然閃亮，而自己的獸印卻接近極限，若然現在不殺聖子恐怕再沒有機會……

「不要殺死大姐姐！」

兩個男孩繞過封鎖線跑向聖瑪格麗特，其中一人跪下捉住瑪格麗特手臂，另一小孩則抱住蘇梓我的腿，阻止他傷害瑪格麗特。

瑪格麗特瞪眼驚道：「你、你們是……不可能……」

「瑪格麗特大人。」馬里諾夫人亦跑來跪下，哭道：「瑪格麗特大人，妳認得我們嗎？我們就是羅馬追隨大人遠行的……妳和蘇大人都是小孩的救命恩人，為何非打不可呢？」

「救命恩人……？」瑪格麗特問：「你們不是在薩雷諾乘船出海……被天使擊沉……沉沒大海了嗎？」

突然夜空打開一道裂縫，瑪格麗特口中的郵輪從天而降，縱然現在已命名為蘇神號就是了。

「喔，時間剛剛好呢。」

蘇梓我淡然自言自語，但其他人看見天空飛船左搖右擺，嚇得紛紛走避，在聖火山上騰空一角；最後蘇神號強行著陸在不遠處，就在聖火書院的操場上揚起了沙塵滾滾。

馬里諾夫人告訴瑪格麗特：「是蘇大人拯救了我們船上的幾千人。我沒有辜負瑪格麗特大人的期望，帶著孩子來到香港暫居了。」

「原來如此……沒有被天使殺死呢……太好了……」

瑪格麗特恢復了人性，輕撫著腰間的白色乾花──啪！狠心折斷。

「不要！不要這樣做……鳴啊啊！」

聖力急速上升，瑪格麗特抱頭大喊，背上忽然長出三對白色羽翼，眼珠亦變成白濁……完全被聖子支配了身體！

「「大家……不要接近我……快離開……」」

重疊的聲音從瑪格麗特口中傳出，但她全身顫抖，已經控制不了自己雙手；十字長槍憑空召來，槍刃能輕易割破空間，刃尖卻指著旁邊男孩──

「大姐姐……啊！」

原本拖住瑪格麗特的孩子被她拋走，瑪格麗特半哭道：「「我已經不是瑪格麗特了……啊啊啊啊！」」

「真是讓人操心的丫頭。」蘇梓我不顧聖力洪流，昂首慢步走近瑪格麗特，臉龐被揚起的粉塵割損──

「「蘇先生，別靠過來，我無法保證不殺死你！」」

瑪格麗特背脊的皮膚裂開，羽翼越伸越廣，聖力一發不可收拾──

「當我老婆吧。」蘇梓我將吉蒙里的寶冠戴在瑪格麗特頭上，然後一切靜止。

「什麼……？」瑪格麗特圓渾雙眼盯著蘇梓我。

「這是公爵夫人的后冠，別當什麼聖子了，來服侍本王就好。怎麼樣，妳願意嗎？」

后冠上的各色魔法寶石把聖力驅散，瑪格麗特臉紅起來，丟下十字長槍，不知所措。

「我、我願意……？呃！」

頓然聖力消散，白色羽翼化作輕煙！這時候蘇梓我伸出右手高聲說：

「我以撒馬利亞大公之名，賜予瑪格麗特第五十六位魔神的名號與爵位，從今天起妳就是公爵夫人的吉蒙里！」蘇梓我又淫笑道：「作為親睦証明，給本英雄抓胸吧！」

「不、太大力了──」瑪格麗特第一次被異性愛撫，全身觸電，嬌喘掙扎：「蘇先生、咦？不對，該怎樣稱呼大人……嗯！」

不經意間，瑪格麗特手掌的聖痕漸漸褪色，同時手背浮上黑色印記；與此相對，蘇梓我手背獸印亦被聖痕沖淡了色彩，二人力量互相補足，光明和黑暗的力量在聖火山上水乳交融。

遠處，聖德芬說：「原來憤怒的印記在那個人類手上呢。」

但夏思思毫不在意什麼獸印，她只是走來向娜瑪抱怨：

「唉……明明是思思替蘇哥哥找回后冠的，居然給那丫頭戴上了，真氣憤。小娜娜妳說是嗎？」
然而娜瑪一言不發，反而更加可怕了。

「小娜娜？」

「娜瑪媽媽？」連聖德芬都感到殺氣騰騰。

「沒有什麼啊！不要煩我。我才不是渇望當那笨蛋的妻子！」

語畢，娜瑪搶著登上蘇神號返回魔界了。

今章係咪完啦

星期日好睇了

幾時多左憤怒嫁

娜瑪呷醋

今章完

唔知點解呢

真係估唔到

星期日要光明同黑暗交流一下

反抗期

提完大家冇左件事

睇黎蘇哥好快比娜瑪整鑊金

會唔會講緊性女

呢度好多性女，你講邊個

再接再厲

究竟係邊個俾邊個整鑊金

會係咁樣 變左第一任wor 咁

小娜娜反枱

一直都腦補瑪格麗特係個平胸蘿莉
原來係有波嘅

只係智商細個d，唔算蘿莉

得思思一個冇波就夠 再多頂唔緊

思思同娜娜一個最細一個最大

契約解左之後小娜娜好似冇乜sweer戲份好慘

係時候俾小娜娜做返主角

小娜娜點算

今晚就知

有咗三種七大罪

全部都俾蘇哥吸晒

推一推

十四章 千年之戰

１

魔界，希伯侖宮。

巴力西卜收到戰報，馬上又大發雷霆，召來妻子耶洗別問話：

「阿斯塔特不是輕易地收拾了帕祖祖嗎？妳的計劃又失敗了！」

「大人請息怒。」耶洗別依偎在巴力西卜身旁耳語：「其實我是故意送帕祖祖給阿斯塔特殺死的。這次她們做得太過份了，反而給予希伯侖藉口，我們可以要求撒馬利亞賠償損失呢。」

巴力西卜大力吸氣，猛地搖頭，「可是蘇大公目中無人，怎會願意賠償？」

「這次他們硬闖希伯侖是理虧在先，再加上我秘密派了好幾百隻惡魔潛入撒馬利亞，到時候再裡應外合，散播謠言，氣勢一定會在我們這邊。」

巴力西卜大喜：「哦！是間諜嗎？原來把阿斯塔特引導離開撒馬利亞是調虎離山之計，做得好！不愧是耶洗別。」

「多謝大人讚賞。」耶洗別又替巴力西卜掃背，「而且我會繼續安排更多的奸細混入撒馬利亞，到時候莫說要搗亂撒馬利亞，甚至煽動暴亂也是為所欲為，呵呵呵呵──」

斷黑貓

第一次斷黑貓

──人間，埃及開羅，花地瑪聖母主教座堂。

「父親大人，女兒回來了！」

昨晚在香港住宿一宵後，回到埃及，又是早晨。安東尼看見瑪格麗特變回少女的性格模樣，嚇了一跳。

「瑪、瑪格麗特？妳怎麼了。」

「父親大人……」瑪格麗特靦腆地說：「女兒不孝，恐怕不能勝任教宗，特意回來向你請罪的。」

安東尼靜默半晌，「到底發生了什麼事情？」

「因為嘛……咳咳，女兒給安東尼家找到一個好女婿了！」瑪格麗特傻笑道：「好像教宗不能結婚吧？所以已經沒有辦法了。」

安東尼嘗試鎮定下來，問：「是蘇主教嗎？」

「哇哈哈哈哈！正是本英雄！」蘇梓我從教堂大門登場，走來摟著瑪格麗特說：「本英雄言出必行，說抱你女兒回家就是抱回家，哈哈！」

「哇、哈、哈。」瑪格麗特亦模仿蘇梓我的笑聲，「梓我說的都是事實，女兒決定要跟他在一起了。」

「梓我……什麼時候變得這麼親密？」安東尼搖頭說：「不對，這樣聖教會要怎樣重建，我們怎樣跟開羅教會，還有那些從意大利追隨我們逃離到這裡的信眾交待呢？瑪格麗特妳想清楚了沒有？」

瑪格麗特點頭回答：「不就是說『已經』沒有辦法了？」

「『已經』……嗎？」安東尼盯著蘇梓我，蘇梓我則撐腰笑道：

「本英雄可以接管非洲的信眾，這樣一來世界就大同了！」

「請先讓我冷靜一下……」安東尼垂下頭來，卻驚見瑪格麗特手背刻了個黑色印記，連忙捉住她的手問：「這不是獸印嗎？」

「咦？對呢。」瑪格麗特得意洋洋地伸出手背說：「這樣就跟梓我的手一樣，都是有聖痕和獸印了。」

「是同化了啊，哇哈哈哈！」

「哇哈哈哈！」

看見二人異口同聲的大笑，安東尼整個人有點崩潰，坐在椅上搖頭嘆息：「一下子太多事情了，除了瑪格麗特的所謂『婚事』，還有手掌的聖痕獸印究竟又有什麼關係……那是一體兩面的展現嗎？難道說……」

「安東尼。」蘇梓我笑道：「看你這個凡人一時之間也不懂得如何處理，我先把瑪格麗特交回你照顧，等有了心理準備我就來接你女兒回家啦，哈哈哈！」

「梓我，我會乖乖的留在埃及侍候父親，還有等你回來娶我的。」

「嗯，很好。」

蘇梓我拍了幾下瑪格麗特的頭，然後在面前畫了幾下魔法陣，瞬間轉移回到香港。

只不過回到香港，等待蘇梓我的卻是不好的消息。

「蘇同學，又發生大事了，真是一刻都不能安靜下來。」

「有什麼大驚小怪的？趕快叫娜瑪給我準備午飯吧。」

利雅言緊張地回答：「先別管午飯了，剛剛魔界發生叛亂，撒馬利亞已經淪陷。」

──數小時前。

從希伯侖派來的細作隊潛入了撒馬利亞，並在城內其中一間廢棄小屋與先頭部隊匯合。他們都是野獸頭、全身毛，怪形怪相的低階惡魔，聚在一起總沒有好東西，就是在商量如何擾亂撒馬利亞的秩序。

其中一醜陋惡魔說：「嘰嘰？怎麼外面好像很吵呢？」

另一隻阻止他：「我們要秘密行動，別多管閒事。」

「不過城樓好像敲響了警鐘，不如出去看看──」

瞬間視界變白，「轟隆」爆炸，低階惡魔連同廢棄小屋一起從魔界蒸發！一道光束劃破撒馬利亞的大地，把街道和建築物通通夷平了。至於光束，那就是來自天空的蘇神號。

「小娜娜，妳平日太過婦人之仁，至少要這樣殺一儆百才算是侯爵惡魔啊。」夏思思說：「再者都有足夠時間給他們逃走啦，這樣走不了也是該死。」

但旁邊別的魔神卻十分驚慌，「這下子無法回頭了……阿斯塔特女王，阿斯摩太女王，妳們要保住我啊。」

夏思思對綁架回來的翼獅魔神瓦布拉說：「你大可以放心，好好給我們幹活就好。你去準備下一發砲彈吧。」

「遵、遵命！」

夏思思回頭望娜瑪，問：「已經決定好了吧？」

「嗯。夢魔之城都交由母親和姐姐打理了。」娜瑪生氣喊道：「撒馬利亞今天要換上阿斯摩太的旗幟，要給那笨蛋還以顏色！」

星期日補甜
聽晚繼續

娜瑪要做25女

黑貓最近好似長咗啲啲

凡事總有第一次

蘇哥既報應

出左名長，係人都知

係時候集齊五色戰隊平定叛亂

蘇哥仲叫娜瑪給準備午飯 冇人準備午飯比蘇哥啦

等蘇哥知道邊個先係正妻

屎都冇得佢食

等睇蘇哥跪玻璃

抵啦蘇哥無飯食 要餓死了

今晚補甜俾蘇哥嘆下，之後就餓死佢

蘇哥同弱智妹組成笨蛋二人組

今晚就教育一下弱智妹

外傳逸事 瑪格麗特的身體檢查

「砰！」

瑪格麗特被拋到床上，有點不知所措，小聲問道：

「蘇先生你打算做什麼？果然……要那個嗎？但我是童貞女，而且父親大人還沒有承認我們的婚事，婚前性行為好像不太對……」

「難道本英雄在妳眼中只是個淫賊嗎？」蘇梓我一臉正氣斥道：「瑪格麗特，雖然妳已經是我的人，但本英雄絕不徇私。妳知道妳自己犯了什麼錯？」

「我……我之前失去了理智，很多事情都沒有記憶……對不起。」

「這樣就好──咳咳，不對，」蘇梓我說：「妳之前被聖子支配了意識，作惡多端，又為了追殺本英雄追來香港把聖火山炸毀一角。」

瑪格麗特感到懊悔，低頭懺悔。

「對了，就是妳正在穿的裙子，十字架裝飾就是被聖力感染的證據。快點把裙子脫下來吧。」

「喔、喔……」

瑪格麗特臉紅的脫下長裙，只剩下貴族的純白連身內衣，是一位含苞待放的少女。畢竟瑪格麗特芳華正茂，以前在家中又是千金小姐，無需幹活，在洗個澡之後就像白瓷藝術品般。

「內衣也要脫掉！」

「欸？為什麼？」

「可能還有危險的基因殘留在妳體內，本英雄要仔細檢查，免得妳又暴走殘殺平民。」蘇梓我彷彿理所當然地說：「再者之前妳親口答應過，假如敗給本英雄手上的話妳就願意聽我的教誨，難道妳不遵守諾言嗎？十戒不是不能說謊？」

「……有說過嗎？」

「總之妳聽我的話就好，我不會騙妳。」

「好、好吧……」

瑪格麗格尷尬地拉下肩帶，一邊按住正在發育的雙乳，一邊將蕾絲內衣脫下來，然後掉在床下。

「好美。」蘇梓我大笑讚道：「瑪格麗特妳好漂亮，嘿嘿，真好。」

「謝、謝謝……」瑪格麗特漲紅了臉，不懂如何反應。

「但是妳確實犯了過錯，所以要接受懲罰。」蘇梓我輕輕捉住她的下巴，一口親吻下去，吸吮聲和水聲交疊。

就這樣瑪格麗特被奪去初吻，而且是全力的接吻，交換了唾液；待蘇梓我心滿意足的放開她時，瑪格麗特已經嚇得目瞪口呆。

「不、不是說懲罰的嗎？」

蘇梓我舔著嘴唇說：「我主張利用大愛來淨化世人的罪惡，妳剛才是不是感到頭腦一片空白呢？那就是妳體內的惡被淨化了。」

瑪格麗特訝異道：「原來如此，蘇先生不愧是救世主。」

「當然了，要是我認真起來，還可以替妳作法轉運呢！不過現在不是說這個話題，妳先躺到床上去吧。」

性交轉運

第一次留名，之前有睇lv1武林盟主，前幾日一次過追到live

Diu

瑪格麗特不明所以，但還是聽從指示，一絲不掛的躺在蘇梓我的睡床上，卻驚見蘇梓我同樣赤裸全身。

「剛才只是熱身，現在來個正式的徹底檢查吧──」

蘇梓我大字形的跳到床上，大力擒住瑪格麗特雙胸，下半身緊貼瑪格麗特，毒蛇壓在私處虎視眈眈。

同時扭腰在瑪格麗特的私處上磨蹭，讓大蛇變成巨龍。

「蘇、蘇、先生……！不可以的，這樣！」

第一次的接吻已經讓瑪格麗特驚惶失措，如今蘇梓我肆意妄為，她連說話都口齒不清了。

「這是英雄方式的身體檢查，妳放心把身體交給我吧。」

慢慢伸手探索瑪格麗特的秘密花園，找到了未經開拓的洞穴，便將中指淺插一節打圈愛撫。

「嗯！蘇先生的檢查好奇怪，瑪格麗特也變得好奇怪……！」

「就是這樣。把邪惡的洪水排出來，淨化妳的身體吧！」

反正一直以來蘇梓我都不知收拾過幾多聖女了。他的淫手就像握著搖控器，隨意控制瑪格麗特的快感；要她呻吟就呻吟，要她扭擺身體就扭擺身體。

瑪格麗特完全沒有經驗，能夠撐到幾分鐘已經算很好；但快感沖昏了頭腦，不知從哪裡噴出泉水來──明明之前有上廁所才對。

「對、對不起……」

「看來還需要慢慢教育呢。」

蘇梓我握著巨龍，跪在床上提起瑪格麗特雙腿，探出半個龍頭鑽進她的水穴裡──

「好硬！蘇先生的東西放到瑪格麗特裡面了……！」

「嘿，想要繼續檢查身體嗎？」

「想要……」瑪格麗特又對著天花板道歉：「父親大人，女兒忍受不住了，今晚女兒要跟梓我一起……！」

──啪！

一行血流，但蘇梓我深吻著瑪格麗特，雙手抓緊她的背，虎腰時快時慢抽插瑪格麗特，讓她腦海只感到快樂。

尤其瑪格麗特的第一次特別敏感，被蘇梓我的巨龍插進深處，不由自主收縮反抗，把蘇梓我吸吮得像升天一樣爽快。使得蘇梓我放任自己，加速撞向瑪格麗特的屁股；瑪格麗特也抓住蘇梓我的背脊配合抽搐，二人的呼吸聲漸趨一致──

「不行！又、又要淨化了！嗯──」

瑪格麗特全身顫抖，只管抱住蘇梓我大喊，體內充滿一股暖意。

蘇梓我輕吻著她，卻搖頭說：「看來還沒有淨化完畢，只是完成了十分之一左右而已。」

「這樣……呼呼……請多多指教……」

「嗯，好孩子。妳反轉身趴下來，我要從別的角度淨化妳的身體。」

「是、是這樣嗎……啊！」

才剛擺好姿勢，蘇梓我又壓了上來，虎腰猛震。整間房都搖搖晃晃，盡情享受瑪格麗特的教育。今夜將會十分漫長，但醒來時候又會怨恨太短。

聽晚繼續主線

聽晚又要睇繼續做25女

娜瑪

避過

係調教蘇哥

蘇哥真係 work 架

感謝支持
又可以一齊追 live

神棍蘇

蘇哥轉行

俾蘇哥威埋今晚啦

神棍

lmlm

係神

個幾月無睇一次過追晒好爽，四日sem break 完今日開

快樂既時光過得特別快

一次過追係好爽

幾日冇睇文 真係估你唔到可以咁樣搞掂個聖痕
死啦小娜娜點算 今次真係嬲到要滅左蘇城

兩公婆鬧交搞到生靈塗炭

２

愚蠢的笨蛋：

從這一刻開始，撒馬利亞城將歸於本小姐手上。連同周邊所有領地都要向阿斯摩太俯首稱臣，魔界已經沒有你的位置了。

如果你還想取回領地，馬上就來撒馬利亞給本小姐叩頭認錯、負荊請罪，本小姐還會考慮一下如何處置你這個壞人。

魔王阿斯摩太

附注：昨天吃剩的晚餐收在冰箱第二格，不給我吃完的話我就把撒馬利亞城堡拆毀，將你的銅像五馬分屍。

「真是亂來的傢伙。」蘇梓我把信紙掐成一團，大力擲地，「區區一個女僕居然敢背叛本王，抓到她以後一定要給她教訓！」

利雅言說：「娜瑪同學只不過不喜歡被冷落所以才做出如此行為而已。就像新家庭誕下妹妹，姐姐鬧彆扭吸引父母注意那樣，畢竟蘇同學對待娜瑪同學太過無情了。」

蘇梓我忿忿不平，答道：「哪裡有人發脾氣要把整個王國推翻的！無論如何都是她的錯。」

「唉，因為你們二人都是國寶級的笨蛋呢。」利雅言勸說：「你還是好好跟娜瑪同學道歉吧，女孩子很容易哄的。」

「我才不會這樣做，我現在就去打她屁股。」

「等等，我也跟你一起去。只是你一個人的話又不知會鬧出什麼意外。」

「不用。」蘇梓我嘆氣說：「給娜瑪看見妳可能又會吃醋，我自己一個去就好。」

「話是這樣說，但真令人不放心……」

「哈哈，我很快就回來啦！」

二連擊

使魔空間歸來撒馬利亞，但看來蘇梓我的名字被列入了不受歡迎的名單，強大結界把他逐出城外著陸。

──轟轟轟隆！

猛地雷光閃過，紫雷劈在城外荒野，一閃一滅；蘇梓我冷眼一看，撒馬利亞居然被密集雷電包圍。只見上空落雷不斷，感覺就是娜瑪用閃電火支配了撒馬利亞，又或者用打雷來向蘇梓我示威。

「哼，只不過是閃電殘火，難道會傷害得到本英雄嗎？」

此時天際一道落雷像長了眼睛般，瞄準蘇梓我劈下！蘇梓我舉起右手召喚魔力凝住雷光──但雷光穿透結界，一陣燒焦氣味，全身麻痺，蘇梓我居然被雷電擊暈了幾秒！

回神過來，蘇梓我捉住右手察看，並看見所羅門印戒黯淡無光，果然是娜瑪做的好事。

正如當日伊琳娜把印戒搶到手也用不著，就是因為所羅門印戒有一半是阿斯摩太指環；所羅門的資格、阿斯摩太的應許，兩者缺一不可啊！

「太可惡了，竟然封印我的所羅門力量。」蘇梓我馬上喚出佩龍的魔力護體，「雖然地域不同，但這邊也是雷神，怎能被那傢伙擋我的路！」

蘇梓我認真起來，展開黑翼在落雷之間穿梭，眨眼間就飛來撒馬利亞城牆。城牆的守兵發現了蘇梓我，但似乎仍是忌憚撒馬利亞大公的名號，紛紛垂下弓箭不敢攻擊。

於是蘇梓我一邊大笑一邊飛越城牆，直達山上城堡，怒氣沖沖的走到大殿找娜瑪算帳。

「娜瑪！給我出來！」

「本小姐一直都在這裡。」娜瑪坐在原本蘇梓我的龍椅，高高在上，與蘇梓我四目交投。

「哼，識趣的就停止這場鬧劇了吧？妳之後想要什麼我再送給妳，快把撒馬利亞還給我。」

娜瑪盯著蘇梓我，「……你還沒有把昨晚我煮的晚飯吃完吧？」

「什麼？現在不是說隔夜飯的時候──」

「不可原諒，你這笨蛋每次都不聽我的說話！之前在酒池肉林又唯獨冷落人家，就要我替你善後打掃；然後又吩咐我幫忙尋找公爵夫人寶冠，但最後竟把寶冠送給其他女子，還要娶那丫頭入門！」

「等、等等……」蘇梓我舉手投降，「娜瑪妳發什麼脾氣啦……」

「都說了這麼多你還不明白。」娜瑪激動得站了起來，「明明我一直待在你身邊但什麼回報都沒有，你每天都玩其他女人，但跟我同床的時候還沒開始前戲就沒用了！你偏偏都喜歡欺負我，但阿斯摩太不是好欺負的！」

還沒開始前戲就沒用了

「可、可惡！其他的東西我可以當作聽不見，但你說我早洩什麼的都是假的！其他人別相信她的鬼話！」蘇梓我惱羞成怒，「看來還是要狠狠的教訓一下妳，讓妳認清主僕的立場！」

娜瑪卻得意洋洋斥道：「我把全部所羅門寶物都偷回來了，反正你也用不著，就看你怎樣教訓本小姐。」

「什麼？」蘇梓我連忙檢查，卻看見乾坤球已經在夏思思的手上。

「蘇哥哥對不起喔。因為好像很有趣，所以思思站在好姊妹的一方。」夏思思向蘇梓我伸出乾坤球嬌嗔道：「把蘇哥哥轉移到荒山野嶺，越遠越好呢。」

「思思，停手──哇啊！」

然後一瞬間，蘇梓我就被轉移飛彈千丈遠，在一片陌生荒漠著陸，周圍盡是岩石枯木。

回想起來，他對魔界其實都是一無所知，一直就在撒馬利亞玩樂，離開主城又有娜瑪和思思帶路。如今他抓著泥沙爬了起來，左右顧盼，究竟自己身在何方，毫無頭緒。

「沒辦法，唯有先回去人間求救吧……咦？」

蘇梓我心中唸了幾次魔法，頓感怪異……對了，他不知自己身在何方，居然不懂傳送回家的相對座標了。

俾你斷到了

小娜娜講大話

呢個畫面好熟

居然不懂傳送回家的相對座標了
冇撚用

歷史一直在重演

同當年一樣 俾人掉到老練咁遠

俾小娜娜陰左

被發現了

娜瑪嬲蘇哥派報紙

仲唔係所羅門王

無用把鎌刀將佢條丁丁cut 落嚟都算係咁

會唔會蘇哥一路上收服到大量魔神

小娜娜應該仲有憐憫之心卦

亦都可能俾人收皮

把弒君之鎌嘅正確用法係用嚟切丁丁

衰極都有地方一等神嘅力量掛

用黎切老豆丁丁，最多俾聖德芬切

呢章好睇 打情罵俏之戰

準備行翻去蘇城

大家支持蘇哥教訓小娜娜，淨係小娜娜教訓蘇哥

所羅門好似行左成年

係三年

三年無女

梗係小娜娜教訓蘇哥 不過我驚一陣好似我以前位老友誠哥咁死

裡面無人

今日斷你唔到 要考試

肯定蘇哥唔識路，好耐唔見人，娜瑪又擔心佢，彈走完又死死氣去搵蘇哥

返到去發現娜瑪好好打理王國

考試加油

小娜娜最後都要俾蘇哥洽

蘇哥好好打理娜瑪

好似好耐無見

好耐啊 少咗上水

得閒上下水，吹下水都好

快上喔

一定要狠狠地打娜瑪屁股

小娜娜打蘇哥屁股

去緊旅行無啦啦記得要斷

你就好
黑貓好似好耐無去過旅行了

人類總是

另一個情況，蘇哥比娜瑪玩出火，暴走見人殺人，見魔殺魔，殺到娜瑪面前再比娜瑪嗲返掂，現場上演活春宮

蘇哥係神

無論如何，小娜娜今章都有危機

又擔定凳仔嚟睇黑貓被斷

３

「該不會遇上BUG，被傳送到未完成的地區吧……」

蘇梓我在灰暗天空已經飛了好一陣子，奈何他不知時間，更不曉得方向；沒有太陽星星告訴他東南西北，就算有，他也不知道應該往哪一方飛，反正腳下景色一成不變，只有灰黑一片的荒野，就連通往鬼界的「黑柱」也看不到。

「可惡，肚餓了，不飛了。」

蘇梓我雙腳著陸，除了肚餓還有口乾，便從枯土喚水出來──可是湧出的地下水都是黑褐色，兼且發臭，使人退避三舍。

「嗯？」

忽然看見遠處有幾隻類似雙峰駱駝的怪物走過，蘇梓我追了上去，心想宰了牠來充飢解渴還比較好……

「但太噁心了，本英雄居然淪落到野蠻人的地步？不行，我要吃大餐睡暖床。」

保持著撒馬利亞大公的尊嚴，蘇梓我丟下雙峰駱駝，繼續往前飛尋找大城市落腳。就這樣又飛了一段時間，天地只有他一人，有點寂寞，有點迷茫。

然後一直飛、一直飛，蘇梓我又看見地上有奇怪的東西，是一個堆滿不明骨頭的獸塚，還有零星的怪物在翻著腐肉吃。

「嗚哇……這些怪物都中了輻射嗎……」

骨塚一帶的生物異常噁心，好比創造主創造萬物時候的失敗品一樣；四肢不對稱，頭骨畸形，全身長滿蛆蟲腐爛。牠們應該是喪屍片集走錯棚的吧……

看了幾秒鐘，蘇梓我就不禁把昨天的晚飯都嘔了出來，胃酸倒灌，非常難受。

「可惡……繼續找找吧……一定有其他地方有人居住……的地方……」

蘇梓我又再拍翼飛往天空，但為什麼頭重腳輕的？說不定已經一日一夜沒有吃喝，整個世界灰黑一片，天旋地轉，蘇梓我就餓得從天空掉了下來，撞昏沉睡……

沒有意識，連做夢的氣力都沒有，幾經掙扎蘇梓我才睜開眼睛，發覺自己躺在馬槽中。

「噢，你醒來了嗎？」

一把膽怯柔弱的聲音喚醒了蘇梓我，果然天無絕人之路，是給美少女救起來了吧！蘇梓我立即爬起來，眼前人卻是一個衣衫襤褸、又髒兮兮的半獸男人。

「明明是半獸人幹嗎說話嗲聲嗲氣啦！」

「欸、喔？對不起……」半獸人嚇得縮成一團，抓著自己的破爛紅色布衣低頭道歉。

「算了，本王餓了，你下去準備一些東西給我吃吧。」

「咦？抱歉……我們沒有多餘的食糧了……」

蘇梓我指著馬槽角落一包包的東西，「那些不是乾肉的香氣嗎？趕快弄來給我吃。」

「那些肉乾是用來交給『藍之村』作保護費的……」

「藍之村？本王堂堂撒馬利亞大公，有什麼東西要送給那什麼鄉村而不進貢本王？」

半獸人連忙捉住自己衣角躬身道歉：「藍之村他們很凶的，如果不給他們食物就會宰了我們……而且……話說什麼是撒馬利亞大公？」

「居然！你是什麼山區兒童啊？連撒馬利亞大公都不認識！」蘇梓我罵道：「撒馬利亞可是全魔界數一數二的大城市，本王就是統治撒馬利亞的英雄魔王！」

半獸人一臉呆滯，「……沒有聽過。」

蘇哥出手將佢成條村剷平

快

斷？

「算了，那這裡附近有什麼大城市嗎？本王要找回家的路。」

「這裡除了我們紅之村，就只有敵對的藍之村，還有陰森恐怖的黑之村而已……」半獸人說：「還好黑之村的魔神很少出來作惡，因此只需要定期提供藍之村食物，我們紅之村還是十分和平呢。」

「又紅又藍又黑這是什麼鬼故事，我誤闖了童話世界嗎……」蘇梓我一邊吃著肉乾一邊抱怨──

「怎、怎可以這樣！你吃了這些肉乾，我們沒食物獻給藍之村，他們就要殺死我們啦！這次我害死大家了……」

「有什麼好怕？」

但半獸人怕得全身顫抖，「藍之村的戰士個個都配備精良，寶劍削鐵如泥，盔甲刀槍不入！我們紅之村無法抵抗啊……」

蘇梓我一臉不屑，「你叫什麼名字？」

「桀……」

「真沒出色，難怪會用什麼亡國君主做名。」蘇梓我撐腰說：「念在你給本王吃過飯，我就大發慈悲替你們收拾那個藍之村。」

「真、真的可行嗎……不敢相信，你不是欺騙我吧……」

「我是撒馬利亞大公，英雄蘇梓我，記住這個名字就好。」蘇梓我吃飽後又感到睏倦，立刻躺回草堆，「藍之村那些傢伙來尋仇的時候就叫醒我吧。」

語畢便呼呼大睡，蘇梓我今天已經累透了。

冇嗱？

蘇哥好似係第一次去特登問一個雄性小人物嘅名

穿越左時空？

幾小時後。

「……馬利亞大公……撒馬利亞大公……起床了……」

「可惡，是誰吵醒我起床！」

「撒、撒馬利亞大公，明明是你讓我喚你起床的……」桀戰戰兢兢的說：「而且藍之村的軍隊已經兵臨城下，說要屠村了……！」

「哦，就是那些不識好歹的傢伙嗎。」蘇梓我緩緩起床，其實他也沒有菩薩心腸要向這半獸人報恩，他只是想跟藍之村的人打聽回去撒馬利亞的路而已。

畢竟紅之村這裡殘破不堪，養的馬骨瘦如柴，穿著布衣都又爛又舊；相反當蘇梓我走到村口便看到幾十個蒼藍武士包圍村莊，看起來至少比較文明，應該會聽過撒馬利亞吧？

「今天是繳交肉乾的日子了！」

來犯的蒼藍武士首領是獅首女子，滿身肌肉，騎著藍鎧戰馬上前喝令：「你們紅之村再不繳交肉乾，我們蒼藍騎士就吃你們的肉，喝你們的血！」

「又是醜陋的女獸人。」蘇梓我自言自語，身旁的桀卻替敵人講好話：

「斯伯奈也沒有你說的那麼醜吧？母獅子的臉，毛色尚算不錯才對啊……」

「嘖，我不懂你們半獸人的審美眼光……還是你愛上那獅頭女人嗎？」

桀立即低頭臉紅，默不作聲，反問：「撒馬利亞大公不也是有喜歡的女人嗎？那個叫做娜瑪的……是大公喜歡的女子？」

蘇梓我怒目桀，「為什麼你會知道這名字？」

「因為大公你昏迷時一直喊著她的名字，我猜一定是很重要的人吧？」

「……只不過是本王的女僕罷了。」

聽見娜瑪的名字，蘇梓我感到煩躁不安，只想盡快了結這場鬧劇就好。反正那個叫斯伯奈的女人也只是沒有爵位的惡魔。

黑貓未至於咁短

反正問完都會唔記得

要返幾多日

唔知，正常應該唔會

都唔知去左邊

斯伯奈係第43位嘅魔神

唔通佢就係五色騎士其中一個

藍色

去咗邊樹

就算去左邊度，蘇哥都會戰勝歸來

差d以為蘇哥想搞埋獸人

蘇哥有嚴選對像架

桀 應該係16號魔神

唔通係收魔神之旅

藍戰士

斷左真係咁短

尋晚算長了

準備

想要咩女都得

４

「蒼藍騎士，給我殺！」

斯伯奈一聲令下，除了她之外其餘沒有騎馬的戰士都前仆後繼的，提劍衝向紅之村的破衣村民；人聲鼎沸，氣勢也不錯，但怎樣看都是烏合之眾。

蘇梓我不屑一顧，徐徐伸手，掌心向天，將天空的電流引來地上──

霹靂啪嘞！

數十電光如銀河瀑布飛流大地，劈在藍色的嘍囉身上，把所有敵兵瞬間電暈了。

「超弱。」蘇梓我連佩龍的神器也沒有用上。

騎在藍色戰駒的斯伯奈嚇得目瞪口呆，「那、那是魔法嗎？」

「不對……他是神！」紅之村的蟻民如同骨牌般紛紛跪下，向蘇梓我叩首。

「別開玩笑了！」斯伯奈拉韁起馬，手執長槍直奔向蘇梓我大喝：「你殺了我同胞，我要用你的狗頭來為他們報仇！」

另外省下幾句髒話，斯伯奈完全沒有女性的特質，蘇梓我也不明白為何紅色半獸人會喜歡上她。但還好自己是英雄，英雄不用跟鼠輩計較。

於是蘇梓我拍了兩下手掌，那些被電昏的藍色士兵又恢復知覺，逐一爬了起來。斯伯奈又再拉韁停下，回頭察看同胞：

「你們沒事吧？」

「──哇哈哈哈！」蘇梓我撐腰道：「本王就是魔界最偉大的撒馬利亞大公，不止呼風喚雨，甚至能控制你們這些小妖的生命；要你生就生，要你死就死，你們沒有反抗的餘地！」

斯伯奈喃喃道：「究竟他是什麼人……為什麼紅之村突然出現了如此可怕的魔神……」

就在此刻，大地忽然「隆隆」的震動起來，左搖右擺；雖然並非很劇烈，但不知為何紅藍兩村的半獸人都嚇得面色蒼白，彷彿看見了世上最可怕的東西……

「是黑之村的邪神！」一名紅色村民不安大喊：「趕快回地牢避難啦！」

斯伯奈同樣神色疑重，「蒼藍騎士馬上回程！」

至於桀就捉住蘇梓我衣袖說：「我們也要避難了……不要給邪神看見，否則就會被黑暗吞噬……會瘋掉的！」

「什麼邪神、啊！」蘇梓我呆站中間，其他村民都慌忙逃生，推開了擋路的蘇梓我。

「沒有時間解釋，邪神是不能違抗的……！」

蘇梓我甩開了桀的手，「本英雄就看一下那個邪神是什麼來頭。」

「那、那大公保重了……」

桀瑟縮一團，鬼鬼祟祟的就急步離開，於是紅之村在一瞬間變得冷清，地面只有蘇梓我一人，其餘的不是落荒而逃就是躲進地牢消失。

會唔會邪神係蘇生之前見過

可能係唔知邊度既小boss

蘇梓我獨自仰望黑天，自言自語：「確實感覺到一股異常魔力，大概今次來的不是雜魚呢。」

接著一團黑影在地平線的遠方浮起，緩緩飛近；未見其貌，但瘴氣中的魔力好比海水一樣流動，被巨大黑影擾亂了。於是蘇梓我集中眼力察看，漸見邪神輪廓，第一反應卻是嚇了一大跳。

但沒有看錯，直至邪神在蘇梓我的頭頂浮空游過，拖行著下巴的觸手鬍子；那是一隻章魚頭、觸手臉、魚鱗身、鉤爪腳的巨大黏稠怪物──別人通常稱呼祂為克蘇魯。

「嘰喀嚕咔嗡嗑哞──」

突然發出完全聽不懂、無法模仿、筆墨不能記載的聲音；頭頂的巨大怪物像鯨魚一樣翻動身體，潛入更深的瘴氣，就在黑霧中消失了。

蘇梓我呆看著天空，百思不得其解。因為克蘇魯跟其他地方古神不一樣，明明祂是架空的神祇，是人類創作出來的虛構生物罷了，怎麼會在魔界出現的呢？還是有什麼誤會，還是那是實在的惡魔呢？

說到底，腳下的這片不知明土地，其實又是什麼地方？

──魔界撒馬利亞王宮。

夏思思坐在宮殿地上，拋出乾坤球，讓烏洛波羅斯把球拾回來玩耍著。至於娜瑪坐在龍椅，則顯得坐立不安，傳令雅典娜上殿問話：

「突然不用做家務好像有點無聊，魔界沒有其他事情需要處理嗎？」

「回娜瑪大人，最近魔界都風平浪靜，撒馬利亞亦接受了阿斯摩太的統治，大家都沒有再反抗了。我下令守衛幫忙復修之前受損的舊城區，復修以後秩序比以前還好了，居民都很支持娜瑪大人呢。」

雖然都是稱讚，但娜瑪總感到有點空虛，續問：「那天使那些呢？他們沒有動靜？」

「暫時也收不到天使出沒的消息呢，雖然他們安靜得不可思議就是了。」

「那……那個人呢？」

儘管沒有明示，但雅典娜當然知道娜瑪始終關心蘇梓我的動向。不過她搖搖頭說：「蘇大人好像從魔界蒸發了，完全探測不到他的魔力波長。」

「等等，阿斯塔特！」娜瑪轉頭抱怨：「妳把那笨蛋丟到哪裡了？」

「嗯？」思思抱著蛇寵說；「思思自己也不知道喔，又是小娜娜吩咐要將蘇哥哥丟得越遠越好的，思思沒有目標就隨便丟啦。」

「嗚嗚……那笨蛋不回來受罰這樣做也沒有意思啊……」

娜瑪一臉無奈，這時候阿提蜜絲慢慢走到殿上報告：「娜瑪大人，是賽沛女王發出的急報。」

「急報的話就快點說啊。」

阿提蜜絲就照賽沛的報告說：「魔海發生大潮，史無前例之數的奇異生物正在襲擊魔界，珍珠堡快要淪陷了，要求撒馬利亞緊急支援。」

唔通蘇哥唔係魔界

無啦

娜瑪做唔到大事

大boss

究竟魔界係乜野

最後咪又係要蘇哥救

班所羅門魔神居然唔係全部魔界

奇異生物
我諗蘇哥係奇異生物嘅世界

班所羅門魔神居然唔係全部住魔界

奇異生物好似都係魔界隔離

但賽沛個度唔係魔界邊境咩

所以咪隔離

兩秒睇哂兩日

我想要長啲ge黑貓啊...

每一章開始都唔係好諗到寫咩，所以短左

克蘇魯

加油呀巴打

章魚怪

你都係

克蘇魯神話都出埋

接受自己短係一件好事

見到克蘇魯邪神，san值扣減1d20/1d100

會痴線咖

仲以為蘇哥俾人掉咗去其他星球

有冇諗過蘇哥係真心中意小娜娜但唔敢認姐

有無諗過天知地知我知，單眼佬都知

就係娜瑪唔知

劇情已經不受黑貓控制

短左都係長

蘇哥咁正氣無事既

或者都係差唔多

可能小娜娜都唔敢認，兩個一擔擔

黑貓食左飯未

未夠鐘

奈亞子亂入

５

「欸？什麼淪陷……？」

「娜瑪大人剛才說無所事事，現在就有東西忙了。」

娜瑪大叫：「但我可沒預期過要打仗啊。而且賽沛女王的軍隊已經是全撒馬利亞最強的，連她都打不過我們要怎麼辦？」娜瑪感到頭痛，「偏偏在這重要的時候那笨蛋又不在……」

「是娜瑪大人丟走蘇大人的吧？」雅典娜說。

「不對，是阿斯塔特做的，思思妳也給我想辦法！」娜瑪親自點名，夏思思無奈地抱回蛇寵回答：

「確實連賽沛女王都應付不了，這是異常情況呢，幾千年來魔海軍團都沒有試過對外求援的。」

雅典娜回應：「但最近賽沛女王經常參與撒馬利亞的戰事，間接令到魔海的守備減弱也是事實。」

娜瑪緊張說：「無論如何都要保住魔海，這是牽涉到整個魔界的命運啊。」

如今魔界劃作三個公國，每個公國都有自己接壤奇異生物的邊境；魔海正是撒馬利亞公國用來抵禦奇異生物的最前線，一旦失守，不單只奇異生物會入侵撒馬利亞，就連魔界全域都會受牽連。

娜瑪續道：「不知道其他公國怎麼樣，但魔海只能由我們來守護了。雅典娜，撒馬利亞有幾多士兵能夠調動？」

蘇哥返嚟大顯雄姿

「撒馬利亞主城經歷了連番內戰，彼列大公以前的衛兵都死了大半，一直以來都是靠蘇大人的威信才能鎮壓住撒馬利亞群魔，現在能調動的只有數千左右吧。」雅典娜說：「其餘領地也不樂觀……畢竟娜瑪大人不久前才推翻了蘇大人，其他貴族不知道會怎樣想。」

「嗚……那怎麼辦？單靠本小姐和阿斯塔特的領兵好像打不過啊……」

「還有巴別的伊西斯女王。她跟魔海距離較近，應該比較理解狀況……希望她不會計較妳把蘇大人丟走就是了。」

「嗚嗚……我親自跟伊西斯解釋清楚啦……」娜瑪站起來說：「思思，妳先帶士兵去支援賽沛女王啊。雅典娜，麻煩妳用我的名義要求其他諸侯支援魔海，還有這段日子我不在撒馬利亞也交由妳打理了。」

雅典娜皺眉道：「我只是僕人，好像不太適合呢……」

「嗚嗚嗚……已經沒有人手了。」娜瑪抱頭苦惱，「總不能把撒馬利亞交給不認識的人手上嘛。」

「阿斯摩太閣下，」比夫龍自告奮勇上前，他由娜瑪入主撒馬利亞之後就一直在城內輔助娜瑪，「我同樣會全力協助雅典娜大人的，我用性命保證撒馬利亞絕對安全，請閣下放心。」

「那就靠你們了……嗚嗚嗚嗚……」

好耐無斷

──同一時間，魔海珍珠堡。

「女王陛下！東方又出現了五十海里的奇異生物！」

人魚傳令兵游到殿上，珍珠堡是一個半浮於海的宮殿，殿內水道四通八達；此刻傳令兵正向賽沛報告戰況，而賽沛聞言則神色凝重。皆因人魚族在一個小時前才剛好擊退了一百海里的奇異生物，現在又有五十海里來襲，事態極不尋常。

所謂「海里」雖是長度單位，但在魔海則是用來表示奇異生物的總兵力。畢竟奇異生物大小不一，沒有特定形狀；有的像浮空水母，有的像蛞蝓，有的卻是大象的身形，難以逐一計算，只能用奇異生物所覆蓋的長度來概括它們的數量。

如今奇異生物覆蓋了一百海里，換算地上世界的話大約是台灣與中國大陸的距離，又或者是日本與韓國的距離，可想而知這次來犯的奇異生物應該有好幾百萬了，是魔海人魚的一百倍兵力。

這個數量其實是去年襲來的奇異生物的總和，現在賽沛在一夜之間應付一百海里的奇異生物實在有點吃不消。

「讓新兵撤回堡內休息，該換本王上前線了。」

賽沛女王執起定海神針，一馬當先游出魔海迎敵；珍珠堡是魔海唯一的要塞，假如喪失堡壘人魚勢必退回陸上，情況只會更加惡劣。所以城堡一定不能落入奇異生物手中。

「海龍捲！」

二斷

抵啦

差啲俾你條友呃撚咗

像海龍，亦像龍捲風，賽沛女王使出侯爵魔力，大海猛然波濤洶湧，捲起萬丈波瀾直捲天際！海龍捲直吹奇異生物的列陣，將數以千計的奇形黑影捲起，就像攪拌器般把團狀東西活活撕開──

縱然是不定形的黑色物體，但每隻奇異生物的中心都有像眼睛一樣發光的核，賽沛的魔法將生物撕開、將內核攪碎；奇異生物在半空不斷爆炸，一灘灘黑色的黏液四散，眼核殘渣佈滿魔海。

──嗖嗖嗖！

接著箭雨傾盆而下，箭枝刺穿奇異生物的身體，賽沛近衛軍以連攜攻擊誓要阻擋奇異生物的軍勢前進──

可是奇異生物殺之不盡，加上它們沒有器官，沒有四肢，就像蝸牛般伸縮蠕動只要眼核不破，就算被射成蜂窩都不能阻止它們進迫。

「哇啊啊啊！」

突然左翼的人魚箭手傳來慘叫，這比起預期還要來得快，賽沛女王馬上用定海神針刮起巨浪撲向奇異軍隊，隔阻它們的視線。

「別直視它們的眼核，會毒害靈魂的！」

那是奇異生物最棘手之處。唯一殺死它們的方法就是要瞄準眼核破壞，但肉眼瞄準奇異生物的眼核又會使靈魂污染，甚至令人發瘋。

──啦啦啦、啦啦啦。

忽然傳來清澈的歌聲淨化心神，原來後方出現了海妖的艦隊前來支援。

「賽沛女王，海妖族來幫忙了！」

比起娜瑪更早預視危機，忒爾女王亦領兵助陣，真不枉賽沛的悉心調教。

於是賽沛喝令鼓舞：「形勢又回到我們手上了，一定要守住珍珠堡，擊退敵人！」

認清黑貓長又長

娜瑪抵撚死

蘇哥又唔知去左邊

小娜娜是無罪的

忒爾女王仲醒過娜瑪

海妖同人魚係一對

蘇哥快啲王者歸來啦

娜娜後悔未

黑色魔神一聽就知垃圾 拿拿林打完翻黎啦

今次一定要教訓一下小娜娜

係蘇哥面前全部都係垃圾

克蘇魯都算係主神啵

唔知點歸類

我諗應該可以同鬼母，神個啲同等級掛
克蘇魯喎

同撒旦聖主同級

慢慢等蘇哥揭開真相

收埋啲魔神啦

同宇宙聯合行星保護機構有關

人類既幻想會影響到魔界

無啦無啦

定係魔界影響緊人類既思想

拿拿臨打完啦！

王者之路十分崎嶇分

夠鐘斷黑貓

６

「撒、撒馬利亞大公！」

另一邊廂，在邪神掠過紅之村的上空後，桀和一眾村民從地牢和木屋跑了出來，都是猶有餘悸。其中桀就憂心的詢問蘇梓我：「邪神離開了嗎？大人你沒感到什麼不適吧？」

「當然沒事，你在詛咒我嗎？」蘇梓我又指天反問：「我說那頭怪物根本是克蘇魯吧？」

「不、不可以對邪神不敬──」

桀大驚，但旁邊一位白髮半獸老人卻敲著拐杖打岔罵桀：「你才不能對神明不敬！你看祂連邪神的名字都知道，一定是來打救我們的救主。」

接著半獸老人自我介紹，原來是紅之村的村長。村長又附和說：「邪神的發音有時候的確很像『克蘇魯』，所以這是祂的名字。」

「只不過是普通常識。」蘇梓我問：「但怎麼會有克蘇魯的？這裡不是魔界嗎？魔界是古神逃遁到來的吧，不過克蘇魯應該是現代人類創作的虛構神才對。」

村長聽不太懂，只是回答：「克蘇魯邪神已經依附在黑之之村超過千年，祖先一直都叮囑我們不要靠近黑之村。」

「靠近了會怎樣？」

村長用拐杖指向遠方的高山，「那座山叫做『失智火山』，黑之村正是位於該處火山口。根據村內傳承，黑之村村內有很多怪異蠕蟲互相捕食、繁殖，並且爬進火山裡面做著可怕的儀式……但是詳細沒有人知道，因為所有見證人回來後都變成瘋子了，沒有例外。」

斬

桀補充說：「絕對不能跟黑色邪物的視線對上，也不能傾聽它們的話語！所有東西都會使人靈魂破碎，生命變得不完整，結果就瘋掉了。所以神明大人你剛才沒有意外實在太好了。」

其他紅之村的居民在談論邪神時都是面色蒼白，反倒刺激了蘇梓我的好奇心，嘆道：「我想去黑之村看看──」

「……不……以去……」

「是誰？」忽然聽見雜訊女聲，蘇梓我回頭大喝，可是身邊的桀和其他村民都沒有聽到蘇梓我所說的聲音。

桀掩嘴慌道：「糟糕了，難道神明大人被污染所以聽得見從混沌深淵的聲音？」

然而聲音又傳到蘇梓我的腦海：

「這……許珀……瑞亞……妾身……的極限……」

蘇梓我驚覺，這聲音不就是萬鬼之母！聽她的語氣好像想阻止自己前往黑之村，不過全知全能的萬鬼之母也有魔力無法抵達的地方嗎？她的傳音夾雜噪音，蘇梓我不是聽得很清楚。

「盡快離開……萬物……的地盤……在失去理智……」

「……」

聲音中斷了，蘇梓我最後也聽不出萬鬼之母想告訴自己什麼。但她會主動現身看來也是非比尋常，不得不小心提防。

再斬

許珀耳玻瑞亞

「先想辦法離開這裡好了。」蘇梓我問村長：「你們真的沒有聽過撒馬利亞嗎？」

村長沉思一會，回答：「其實這裡只是黑色海洋中心的一座孤獨小島，我們對外面事情一無所知……但傳說在黑海的對岸有著高度文明的地方，也許就是神明大人所說的撒馬利亞吧。」

蘇梓我交叉雙臂，「如果想橫越黑海有什麼方法？」

桀神色變異，猛地搖頭說：「大海有無限的黑色變形蟲！莫說渡海，沾上半滴海水都使人精神失常了！」

不過蘇梓我狐疑，「那些什麼黑色東西果真如此可怕──」

突然集會廣場的岩石枯地有黑色液體滲出，並融合起來散發邪氣！眾人發現立刻掩住雙眼，生怕會跟邪物對上。

「大家冷靜！只要不看黑色變形蟲的眼睛就可以，不聽它們的話就好！就算發生什麼事情都不要放手，直至它們自然消失！」

村長大聲喊話，隨即所有村民都掩著耳朵，蹲下來全身顫抖；猶如被判死刑，集體等待處決般。

不知不覺間，村落每處都佈滿了黑色液體，還有像玻璃彈珠似的反光物載浮載沉──正確來說那是奇異生物的眼核才對。但蘇梓我不以為然，隨意抓起其中一隻蛞蝓，與眼核對望。

「嘖，黏凋凋的真噁心。」

斬！

今晩繼續

蘇生迷藥都會中竟然唔怕中古神低語

蘇梓我還對蛞蝓吐口水，然後一手掐碎蛞蝓，最後將渣滓燒成灰燼。蘇梓我心想這東西根本就是遊戲裡面史萊姆級的嘍囉，其他村民害怕這些幹什麼？

蘇梓我更索性拿出火神鎚，灌注魔力使鎚子變大，使勁鎚向地面！大地頓成火海，火海把黑液史萊姆通通燒光後也同樣消失！

「這、這又是另一項神蹟！」

紅之村的村民如釋重負，睜開眼睛便見到蘇梓我在消滅了幾百隻黑色邪物，大感驚訝，同時又十分感恩，一齊向蘇梓我跪拜。

只有桀慌亂的站起來，捉住蘇梓我的手求助：「神明大人你也要去拯救藍之村啊！剛才克蘇魯掠過天空，黑暗邪物一定也會試圖吞噬藍之村的！」

「那些藍色傢伙不是比你們厲害多嗎？還需要害怕？」蘇梓我又說：「而且就算他們被邪物殺死也沒所謂吧，反正你們兩村是仇家嘛，還是你只想救那個女獸人？」

「話不是這樣說。」村長搭話道：「假如藍之村被邪物吞噬，他們就會變成『混沌者』，失去理智，失去靈魂，行屍走肉的胡亂襲擊其他一切生物，到時候紅之村也不能幸免於難。」

用現代的話來說就是喪屍？事情已經越來越令蘇梓我摸不著頭腦了。而且為什麼他要幫助這些嘍囉？

不對，嘍囉也有嘍囉的價值。

「好，本英雄就替你們兩村趕走那些邪物……」蘇梓我又瞄一下全村村民，全部都是噁心的半獸人，嘆道：「算了，只要你們好好崇拜我。」

唔好呃人

聽落好似係

黑海應該係魔海個度

蘇哥已經唔係以前既蘇哥

蘇哥咁快要挑克蘇魯機

收集信仰

所以蘇哥要由極北之地慢慢翻去

區區章魚怪

蘇神降臨

蘇哥應該諗到方法卦

佢好似無呃人喎

頂，睇錯

in so gor we 7

克蘇魯同聖主都來自宇宙
而創造克蘇魯神畫個個人 就係聽過克蘇魯既低語 所以先至係人類世界傳開

究竟係咪咁

敬拜蘇神吧

好正 以前睇過武林盟主
今次終於忍唔住都要留言支持下

感謝支持
可以多d留言都得

短！

吉時到

等我十五分鐘，肚痛

慢慢

聽講好似話加更兩篇可以醫肚痛

７

一如所料，黑色的褻瀆之物同樣入侵了藍之村；數之不盡的蛞蝓堆積起來變成百目變形蟲，將所有房子推倒，嚇得原本已經不多的藍村民落慌亂逃。

「不行了，一切都完了！」

「世界將被邪惡吞噬了！」

褻瀆的污物語言、村民的慘叫聲充斥村內，然後突如其來又有另一巨響──

「砰！」

一匹戰馬在逃離的村民前僵硬倒地，不單止人類，其他所有生物都抵受不住邪物的污染。

於是惡女騎士斯伯奈就用眼罩遮住戰馬雙眼，從馬背躍下喊話：「別自亂陣腳！這些生物閉上眼都能殺死，用污穢的波長來感應它們的位置就好！」

此時又有幾隻蛞蝓纏著斯伯奈雙腿，但果然是言出必行，只見她手起槍落就清脆地刺穿蛞蝓體內眼核，即使矇眼但使槍的能力仍是一流。

不過百目變形蟲已經堆到跟半獸人一樣高了，它一邊排泄糞蟲、一邊迫近斯伯奈，斯伯奈又要如何對付它？

「受死吧！」

即使斯伯奈的槍快如迅雷，但百目變形蟲有過百眼核，斯伯奈還沒刺穿十分一長槍就被黏體包住、吞下。

如此下去就是上演類似巨型史萊姆凌辱女戰士的一幕，但蘇梓我實在對女獸人沒有興趣，隨手便向百目變形蟲投擲佩龍雷斧──

蘇哥無眼睇半獸女

百目變形蟲全身遭受神雷電殛，眼核全部變成蛋黃爆炸！黑色黏液噴滿一地，百目變形蟲像溶化了的芝麻糊般散落。

「又是那個不明來歷的外人嗎！」

「哇哈哈哈，」蘇梓我撐腰笑道：「撒馬利亞大公以及他的紅衣信徒大發慈悲，順道來解救下你們這些貧苦百姓囉！」

蘇梓我身後的桀則低頭小聲問：「為、為什麼連我們也帶來這裡……」

蘇梓我大喝身後一眾紅村民：「你們要虔敬本英雄，這樣我才有動力替你們收拾殘局！」

紅村民連忙雙手合十，為蘇梓我提供了信仰力量，實在神清目爽；蘇梓我心想既然自己是雷火水的三相神，這次便揚手控水，天降魔力，將液體壓縮成冰──地上長出冰刺，將幾千眼核同時間刺破！蘇梓我反過來利用邪物體內黏液將它們通通刺死。

頓時藍之村的大地吹起了黑煙，這些都是邪物的屍骸，死亡後化作灰燼，連同恐懼一掃而空。

「究竟是什麼把戲……」斯伯奈看見蘇梓我將災難瞬間平息，馬上跑往蘇梓我質問。但蘇梓我只是全身發光，躍身到隨便一間屋的屋頂說：

「所以我是神，我是你們的救世主，我是撒馬利亞大公蘇梓我，我是開始，我是終結。」

紅村民早已被蘇梓我馴服了，這下子連藍村民都被蘇梓我口中「救世主」三個字所動搖，紛紛抬起頭敬仰屋頂的蘇梓我，沐浴在蘇梓我的威光之下。

今次威曬

幾時比小娜娜炮製

黑貓今日畀人斷到重post過都得

蘇梓我續道：「今天我來是要帶你們離開這片髒土，這片受到黑色邪物污染的土地，前往極樂的撒馬利亞！」

「撒馬利亞有吃不盡的鮮肉、喝不光的美酒、抱不完的處女；城內五光十色、街道燈紅酒綠、廣場聲色犬馬，這豈不是你們真正的家嗎？」

蘇梓我繼續對腳下愚民說：「你們是被本王選中的子民，只要你們選擇崇拜本王，就能特別獲得移居極樂淨土的機會。」

藍村村民聞言，議論紛紛。於是蘇梓我結語說：

「最重要的是，居住在撒馬利亞不用擔心那些噁心的物體；那些污物在本王面前只有灰飛煙滅的份兒，你們無需終日提心吊膽了。」

一位藍色騎士動了心，舉手大叫：「神明大人，我願意追隨神明大人前往撒馬利亞！」

「什麼？」斯伯奈反問：「你們打算背棄藍之村嗎？」

「斯伯奈隊長，我們再待在藍之村早晚也會變成瘋子啊。」

「哇哈哈哈！」蘇梓我讚道：「懂事的都知道怎麼選擇！」

只不過現時蘇梓我也沒有能力前往撒馬利亞，他沒有能力離開這個小島，所以才需要兩村村民合作而已。

斯伯奈好像也察覺異樣，問蘇梓我：「如果要前往撒馬利亞，我們需要做什麼？」

「跟本王一起去剿滅黑之村。」

頓時鴉雀無聲，要大家去失智火山的黑之村？這不是叫大家去送死嗎？所有人都垂下手不敢追隨蘇梓我了。

「──不可以。」

另一邊廂，在魔界巴別城，伊西斯一口拒絕了娜瑪的求救。

娜瑪欲哭無淚，唯有再低聲勸說：「如果給奇異生物突破魔海的話，下一個遭殃的很可能就是巴別了。這裡不幫忙擋一下奇異生物嗎？」

「妳這樣是恐嚇。」伊西斯同為侯王，不屑一顧，「而且現時撒馬利亞由妳接管，假如發生什麼災難，撒馬利亞滅亡，阿斯摩太的名字一定會遺臭萬年。」

「別、別這麼說嘛……我也只是想大家平安而已……嘻嘻……」

「那為何妳要如此對待蘇大哥？」

「欸……」娜瑪垂頭說：「那原本只是想給他一點教訓，我不是想把那笨蛋……把蘇大公丟到不知哪裡的。我已經在反省了……」

「我不管你們，」伊西斯一邊看書一邊說：「總之趕快把蘇大哥還給我，不然就同歸於盡。」

「好啦，如果蘇梓……大公回來的吧我就把撒馬利亞交還給他。這樣滿意了嗎？」

「還不行。」伊西斯瞄看娜瑪的手，「阿斯摩太的指環，將蘇大哥的印戒封印起來了吧？」

「呃……我明白啦。我也將印戒解封，這樣就行嘛？」

「嗯。這樣我就出門一下。」伊西斯放下書本，坐上黃金獅子，爬在娜瑪前頭離開了。

娜瑪心道：「太可惡，那笨蛋為什麼吸引了一堆女生為他辦事……！」

縱然娜瑪也是其中之一。

聽日星期日，但好似未到甜劇情，暫定寫主線
聽晚繼續

認明正貨，星期六既聽晚繼續會打多幾個字

係炮製小娜娜

抵啦娜瑪 冇人服佢

咪撚比佢做侯王 仲有思思都係 兩個都冇撚腦

咁夠膽反小娜娜同思思

小娜娜太蠢了

咁先可愛

因為佢兩個唔撚識分輕重 如果巴力西卜突然打埋黎靠佢地擋呀

小娜娜同思思最忠心架，今次只係一時糊塗啫

娜瑪真係好on9

小娜娜句嗚嗚嗚好有畫面

唔準反小娜娜

嗚嗚嗚

伊西斯好有氣勢

係咪番嚟就溝到小娜娜 ？

邊個講小娜娜壞話 明明係蘇哥做錯先
呢d叫真愛！真愛先會令到小娜娜冇左理智

就好似隱世高手咁

接受懲罰吧

無錯，就係愛

８

「跟本王一起去剿滅黑之村。」

蘇梓我站在屋頂命令兩村居民，但眾人不敢附和。誰願意冒險登上失智火山呢？

斯伯奈領頭反駁：「祖先叮囑我們千萬不能靠近黑之村，我們絕對不能違抗先人的遺訓！」

蘇梓我得意回答：「你們無法靠近是因為太過弱小的緣故，而現在有本王領導，大可放心。」

「口說無憑，你有什麼證明能夠保障我們安全？」

真是麻煩，蘇梓我差點忍不住發脾氣，但剛好這時候手上印戒突然解封了──右手放光生花，魔光照耀了藍之村。再加上兩村人的信仰，現在腳下大地就是蘇梓我的地盤；他又將所羅門和撒旦的魔力不斷擴大，籠罩整座小島，忽然有所頓悟。

「真奇怪……」蘇梓我喃喃道：「看來本王被拋到很遙遠的地方，載浮載沉、搖擺不定、難以歸家……」

斯伯奈喊道：「果然你自己也感到困惑──」說到一半，連斯伯奈自身也突然發光了！是黑色的光芒，另一邊的桀亦是如此。

蘇梓我問：「對了，你們發光兩個叫什麼名字來著？」

「大人忘記了嗎？我是桀，她是斯伯奈。」

「原來如此，一切也能夠解釋了。」蘇梓我奸笑道：「換言之你們兩個都是被本王選中的人，這樣要賜予你們半點神力也不成問題。」

桀慌道：「怎、怎麼可能會是自己……」

斯伯奈驚道：「一定又是什麼把戲而已，我才不會上當！」

蘇梓我看見斯伯奈神色不自然，腦海快速翻查名錄，立刻知曉答案。他對斯伯奈說：「事實上妳也隱瞞了妳懂得魔法的事情吧？能夠為藍之村帶來精良裝備，那是初階的『兵裝術』。」

接著蘇梓我揚手把所羅門魔力注入斯伯奈體內。斯伯奈頓時感到自己魔力澎湃，不可思議，好想把魔力發洩出來。

「這只不過是本王冰山一角的魔力。」蘇梓我宣告：「本王現在賜予妳『斯伯奈克』的名號，位列第四十三位魔神，乃所羅門的使役魔。有了本王的魔力，妳還需要害怕那些黏液怪物嗎？」

斯伯奈一邊感受自己的力量，一邊驚嘆：「這是真正的……力量……」

「妳是否接受本王的力量，拯救藍之村，全在妳一念之間，哇哈哈哈！」蘇梓我不忘另一人，「還有你，你擁有資格繼承『桀派』名號，與斯伯奈克一同效忠本王就好！」

桀半驚半喜，「所以跟斯伯奈一樣，我也有特別的魔法嗎？」

「當然，你是第十六位的所羅門魔神，擅長……避孕術。」

「欸？為何我的魔法聽起來這麼詭異？」

蘇梓我白眼道：「所以你就是避孕套程度旳存在吧。」

dom

用完即棄

雖然蘇梓我不知道，古代避孕措施不及現代先進，所以避孕魔法對於所羅門來說尤其重要。畢竟所羅門身為以色列王擁有七百妻妾，假如每位都替他生兒子的話勢必會衍生繼承問題，動搖國家的穩定。

換言之，避孕魔法關係到國家安全，因此所羅門一直讓桀派追隨左右，桀派正是『五騎士』之一。

「算了，不想深究你的能力。」蘇梓我再向二人確認：「現在命令你們效忠本王，與本王一起剿滅黑之村的妖邪，帶領村民前往撒馬利亞的淨土。你們有任何異議？」

斯伯奈沉思一會，始下定決心回答：「這也是為了族人的未來。只要能消滅妖邪，找到安樂的地方定居，我就答應成為你的武器。」

蘇梓我糾正她：「叫蘇大公。」

「……我願意效忠蘇大公。」

桀連忙附和：「斯伯奈答應的話我也要追隨蘇大公成為魔神！」

「她是斯伯奈克，你是桀派，以後記住自己的名號。」

語畢，兩位所羅門魔神就此降臨；蘇梓我更命令斯伯奈克使出高階的「兵裝術」替兩村村民裝備魔法鎧和魔法劍盾，使原本的烏合之眾變得十分有氣勢。

斯伯奈克，桀派，五騎士之二，也是第十四柱收集回來的所羅門魔神。蘇梓我如今解鎖了兩成的獸印力量，更加接近完全的撒旦魔力，足令眾人臣服自己。

下一步，就是如何淨化黑之村而已。

姐係蘇哥可以瘋狂中出

到底淨底嗰四個所羅門王嘅化身係喺四個人身上定一個人呢

瘋狂早洩

「不過蘇大公，你說要帶領我們前往撒馬利亞，跟現在我們上山清剿黑之村的邪物有何關係？」

半小時後，蘇梓我率領紅、藍騎士團登山，山路上斯伯奈克虛心問道，態度緩和了不少。

「哈哈哈，當然黑之村只不過是前菜，本王的目光可不是你等閒人能夠參透，你們只需要依照我的說話去辦就行。」

身穿紅鎧甲的桀派依舊戰戰兢兢的問：「這些魔法鎧真的能夠保護我們不受邪物污染嗎？」

蘇梓我答道：「最重要是你們對本王的忠誠，只要有了本王的信仰，其他異端自然不能入侵靈魂半步。」

之後如蘇梓我所說一樣，紅、藍騎士團登上山後發現滿地黑色生物，二話不說就短兵相接，結果是正義的一面倒。

就算紅騎士桀派沒有特殊力量，但如今魔力倍增，奇異生物的幼蟲在他面前也只不過是獵物；更莫說藍騎士斯伯奈克原本已經驍勇善戰，跳下馬背手執專用的蒼藍長槍見蟲殺蟲，盡顯一夫當關之勢。

有了兩位御林騎士在前線殺敵，蘇梓我躺在後方看戲也沒差，二人足以鼓舞紅藍騎士團喊殺揮劍。也許恐懼只不過源於恐懼，在蘇梓我的威光下一眾士兵都超越了自身的極限，半日間就將黑之村的所有邪物擊退。

但擊退後天空深處浮現了巨大黑影，小島的景色在搖晃，蘇梓我知道這才是今天的主菜。

蘇哥成功收服dom一個

咁快

可以循環用

要搵小娜娜實驗下

邊個咁霸道

仲有最後一個騎士快啲收埋啦 跟住同巴力西卜開戰

聽日打章魚

蘇哥幾時同斯伯奈克有甜呀

蘇哥好忙

半獸人都啱

今章收埋啦

長少少得唔得呀

每日打其實個腦會爆炸

蘇哥快手回去同娜娜淨化

搞掂埋克蘇魯就返去

煮熟隻八爪魚

Bloodborne

大戰一獨即發

整魚蛋

bloodborne 真係諗返都正

等睇蘇哥大顯身手

半獸人戰鬥力會唔會高啲可以屌耐啲

咁要蘇哥都有相同戰鬥力先得

加油
今晚記得準時 我應該斷唔到你

黑貓不嬲都最準時

寡人留名

９

「成功了！終於能把那些蛞蝓殺死了！」

蒼藍騎士把最後一隻奇異生物的幼蟲用劍劈開兩半，黑之村再無蛞蝓，更沒有妖邪之氣。這是紅藍兩村第一次用自己雙手戰勝邪物，內心雀躍不已；就連性格內斂的緋紅騎士桀派亦高舉勝利的拳頭，與其他緋紅騎士共享喜悅。

「感謝蘇大公！」

「讚美蘇大公！」

紅藍騎士團輪唱讚頌，但蘇梓我只是冷笑一聲，沒有領情。正當桀派不知所措之際，他卻看見天邊有個黑影緩緩移動。

「咦？那方向好像有股邪惡的波長。」

同時黑影越來越大、越來越近。

「邪神，是邪神！哇啊啊啊！」一眾騎士嚇得亂叫，還打算逃走。

「安靜！」蘇梓我鬆一下骨頭，伸著懶腰說：「今天我來的目的就是要找克蘇魯，你們有什麼好怕。」

但桀派嘴巴顫抖，「剛、剛才的蛞蝓還可以應付、但跟邪神是兩碼子的事啊……」

「信心啊！信心！」蘇梓我又喝令斯伯奈克：「妳現在給所有騎士換上暴風長槍，我們要用標槍陣將巨獸擊落。」

語音未落，克蘇魯便從深空浮下。天空瘴氣先垂下了四個鉤爪，原來是克蘇魯的四肢，連著下半身慢慢接近低空；眾人抬頭一看，竟有一種天要塌下來的感覺，克蘇魯的身影覆蓋了整個山頭。

屋企停電

之前克蘇魯掠過紅之村時已令人以為是浮空的巨鯨，如今逼近眾人頭頂不足廿米，近距離看根本是一座飛天的山脈！克蘇魯比起失智火山更加巨大，與這巨獸作對簡直是以卵擊石。

「別蠢了！」蘇梓我大喝：「我才是這裡的神，它再大個子都只不過是頭沒有智慧的飛天怪獸，何足為懼！」

蘇梓我續喊：「舉起你們該死的手臂，盡力把暴風插入克蘇魯的身體吧！那整座山一般大的巨獸連我老媽都擲得中啦──」

身體力行，蘇梓我便將佩龍雷斧投擲上空；一道蒼雷從大地直奔天際，應聲擊中克蘇魯腹部，轟得它肚皮爆炸！

斯伯奈克亦不甘落後，隨即投擲暴風長槍，並喝令手下一同攻擊──一呼百應，仿如導彈基地台發射百枝長槍！同時左翼的緋紅騎士亦頭頂擲出百枝綠風槍，一時間漫天龍捲命中克蘇魯的下半身！

「砰！砰！砰！砰──」

而且蘇梓我知道克蘇魯是水屬邪神，風雷剋屬傷害加倍！爆炸濃煙遮蓋了克蘇魯的巨軀，但蘇梓我沒有輕敵馬上命令斯伯奈克準備第二輪的標槍──

「動、動不了……？」

兵裝術被強行中斷，斯伯奈克前臂僵硬，手指不聽使喚，「哐噹哐噹」的把風暴槍掉到地上。不止是長槍，就連身後的騎士都逐一抱頭倒地，腦袋痛得他們喊破喉嚨──

「哞咧嘎叱嚕唧唁嗟……」

是褻瀆的語言！天空濃霧消散，克蘇魯再次現身，伴隨的壓迫感就連斯伯奈克和桀派都抵受不了；而此種咒語傳到蘇梓我腦海也是非常難受，好比蟲子噬咬靈魂，靈魂被硬生撕碎，快要逼瘋似的。

「哇啊啊啊！」

第一個受害者出現了，突然一紅鎧半獸騎士雙眼反白，在見到克蘇魯的真身後斷掉最後一根理借線的弦線，失控發狂，掐住自己脖子活生生把自己殺死了！

現場頓成人間煉獄，死不瞑目的屍體雙眼突出、血絲暴現，手指血亦沾滿血肉纖維……其他騎士看見死屍就像受感染般陸續發瘋，一傳十、十傳百，一發不可收拾。

也許最初就不應該反抗克蘇魯，克蘇魯是這個小島的神，在島上出生的人打從瓜瓜落地就不應背叛克蘇魯，直至斷氣一刻都只是克蘇魯的奴隸，不該反抗……

「報告賽沛女王，最後一波奇異生物都已經擊退了。」

鎮守珍珠堡前，魔海上賽沛女王終於鬆一口氣，冷靜地問副官的人魚：「我們死傷有多少？」

「……死傷萬餘，瘋了的萬餘，自殺的也有數千。」

賽沛女王回望凋零的魔海，「換言之我們只剩下不足一萬，而且大部分都是傷兵，已經不能再作戰了。」

「賽沛女王！」忒爾女王的戰艦駛來，她在甲板上大喊：「從撒馬利亞來的援兵也來到了，我的部下正接載士兵前來會合。」

「是誰的派系？」

「是阿斯塔特的五千士兵。」

「太少了，他們又不熟水性，難以期待呢……」

「十分抱歉喔。」夏思思先一步飛到兩位女王中間，「其實阿斯摩太還有其他領主都已經趕緊出兵來增援了。賽沛姐姐，既然暫時擊退敵人的話妳就先休息一下嘛，這裡暫時由我們來守備嘛。」

賽沛女王靜默半秒，「那我先帶族人回珍珠堡休息，魔海海域的偵察就交給妳們了……千萬要小心，現時以我們的兵力已經擋不下新一波襲擊了。」

沒錯，賽沛女王已經想不到方法對付那些殺之不盡的奇異生物了。而且它們使人發瘋，沒有人能夠全身而退，累積的精神損傷不能磨滅，其實連賽沛自己亦已經站在理智的懸崖，隨時發瘋也說不定。

「到時候妳千萬別猶疑，一劍將我殺死就可以。」賽沛如此命令她的副官。

然而她們不知道，此刻天空有兩個巨大黑影逐漸逼近黑海：一個是娜瑪駕馭的蘇神號，另一個是無以名狀之物……

停電好麻煩，都唔知做乜

另一個是無以名狀之物
又有一個奇異生物

魔界越黎越奇怪

蘇哥啲女人有危險

頂我好期待睇蘇哥點拆

ｄ奇異生物好多觸手怪，俾人玩觸手play

聽日就會知道

唔可以放過佢地

蘇哥啲軍隊死得7788 點番去救班女呀

無咪再生過

我指班騎士

癲左啫

我決定唔係紙言睇啦，呢邊有互動好玩啲

話說幾時有蘇哥哥同比夫龍嘅重甜戲

亦都可以睇完黎互動，呢度有時斷到不似人型

你呢個要求我第一次聽

好似 re:0 打白鯨

加埋杜小弟

你呢個要求好似唔係第一次聽

蘇哥佢痴左線 無啦無啦

佢本身都癡咗線

蘇神號係咩樣
一路都腦補佢成架disney cruise咁

打晒全部怪

無 disney cruise 咁大隻，但應該都差唔多樣
同埋裝一對翼同大砲，船頭仲有蘇神像

諗諗下瑪格麗特有所羅門血統先繼承到聖子既力量，蘇哥現家又係所羅門王繼承人，係咪姐係亂倫

同一支血脈，隔左唔知幾多代，應該唔算既

估唔到除左SM，幼齒，制服，人妻，夫目前犯之外，而家仲有埋亂倫

呢個係正氣故黎

蘇哥哥個樣最正氣

出多啲啦
想睇蘇哥救世界

世界話知佢 最緊要救小娜娜救後宮

呢個就係世界既選擇

１０

「阿斯摩太女王駕到、伊西斯女王駕到──」

蘇神號從天空飛來，降落在珍珠堡旁。賽沛女王馬上就邀請她們來到城堡內共商戰事。

於是會議室內齊集了幾位侯爵，當中娜瑪左顧右盼，問：「阿斯塔特她不在嗎？」

賽沛回答：「阿斯塔特正在魔海巡邏。她擁有預視術，偵測敵人的話沒有其他人比起她更可靠了。」

「原來如此。」但娜瑪留意到賽沛面色蒼白，愧疚說：「對不起呢，都怪我不好連累到撒馬利亞的大家手忙腳亂。」

「與其後悔妳還是用這些時間想方法補救吧。」

賽沛厲聲教訓，娜瑪嚇得垂頭喪氣，「抱、抱歉……」

而賽沛搖頭解釋：「不對，因為剛才戰爭太累，如果我語氣重了一點請別見怪。理論上我應該感謝妳們前來支援，畢竟守護魔海一直都是我們人魚族的責任，也是人魚族的驕傲。」

突然一本正經的，今天的賽沛確實有點兒古怪，只是沒有人知道她已經瀕臨精神崩潰的邊緣。

這時候席上伊西斯又好像事不關己的，默默看書。她的手下黃金獅子巴巴斯唯有代勞說：「賽沛女王，伊西斯女王今次也帶了一萬囚人部隊前來支援；我們再次合作，一定會像之前那樣戰勝敵人的。」

斷水流

再斷

三斷

我都三斷

賽沛說：「上次撒馬利亞戰役，全靠囚人部隊開鑿河道我們才能獲勝；可是如今戰爭在海上，情況有點兒不一樣，要想想其他辦法。」

有見及此，雅典娜便提議：「我們可以讓囚人部隊在海上建築浮台。畢竟阿斯塔特還有之後的援軍均以陸上部隊為主，這樣他們就可以在浮台築陣，與人魚戰士一同抵禦奇異生物。」

「這方法不錯，果然是智慧女神──」

說到一半，賽沛突然按著額頭伏在桌子，腦袋發燙。會議室外亦傳來叫囂聲，於是雅典娜好奇走到窗前，竟看見城堡外面的空地被染成一片黑色──黑色的黏狀奇異生物依附在人魚士兵身上，人魚士兵立即集體發狂！

而賽沛跟部下一心同體，身同感受，精神亦受到污染；腦海一時間掠過卑猥的影像，褻瀆的話語在耳邊響起，就快被逼上絕路了！室內的其他人魚守衛看見都嚇得六神無主，不知怎辦──

「娜瑪媽媽！濕漉漉的這是什麼東西？感覺好癢喔。」

突然黑色的聖德芬衝入會議室，她同樣都被奇異生物粘著全身，就連白布裙裡面也附著一堆果凍般的史萊姆對她毛手毛腳。

娜瑪見狀大驚，「喂！妳怎麼啦，快把奇異生物甩走，不然會被污染的！」

四斷 斷都1001

聖德芬依家好可愛

五斷

六斷

剪呀

七斷

八斷

斷得大過份啦 我黎阻止你地

九斷

十斷 收工

冒認短貓

突然黑色的聖德芬衝入會議室，她同樣都被奇異生物粘著全身，就連白布裙裡面也附著一堆果凍般的史萊姆對她毛手毛腳。

然後連忙跑上前想幫忙擊退奇異幼蟲。聖德芬看見娜瑪大為緊張，無奈地發放聖光，眨眼間就將身上所有幼蟲通通蒸發了，還顯得有點依依不捨。

「把它們殺死了喔，娜瑪媽媽不要這麼惡啦。」

「欸？」但娜瑪被聖德芬的舉動嚇了一跳，「居然這麼輕易就殺死奇異生物……」

雖說奇異生物的個體十分弱小，但直接接觸竟能毫髮未傷，精神也沒有受侵蝕，這才是娜瑪訝異的地方。

「嗯？為什麼要怕那些黑色蟲蟲？」

聖德芬一臉茫然，左望望、右望望，只見到大家都用奇怪的眼神盯著自己；同時她又見到賽沛女王面容扭曲的伏在桌上，以為她跟娜瑪一樣害怕蟲蟲，於是踏步上前從她腦袋隔空取出黑色的果凍幼蟲，然後直接掐碎！

「這樣就沒問題了呢。」

「啊！」賽沛突然如釋重負，睜大眼睛問聖德芬：「妳能夠看得到那些沒有形狀的東西嗎？」

但聖德芬天真的反問：「嗯？你們看不到很多蟲蟲正在爬過來嗎？娜瑪媽媽討厭蟲蟲，城堡要打掃乾淨才行喔。」

然後聖德芬又發出另一道光芒，擴散並包圍了珍珠堡，所有潛伏的奇異生物都無所遁形。

同一時間，黑之村內的蘇梓我也有聖光護體，不自覺地把邪氣同化了。

「所有人給我安靜！」蘇梓我對紅藍騎士團大喊：「拾回你們的長槍丟死那頭怪物，它沒死你們停什麼手！」

而且蘇梓我的喊聲好像能夠使人免疫邪氣的魔法，桀派以及斯伯奈克都恢復了神智，馬上指揮部下繼續戰鬥。

「──幹你娘親……！」

髒話從天邊傳來，蘇梓我竟然聽得懂克蘇魯的話語了！克蘇魯滿口污穢不堪的說話，繼續用低沉的聲音罵道：「為什麼那個世界的人會有相同的靈魂節律？」

「誰知道！」蘇梓我指罵克蘇魯：「我也不想聽得懂你這頭怪物的說話啊！」

但又見到自己右手掌心放光，這次是神聖的白光，蘇梓我心道：「看來是聖痕把污染淨化……不對，克蘇魯說是相同的力量，所以聖主的力量跟克蘇魯所類似嗎？」

語音未落，紅藍騎士猛地擲出標槍，恢復龍捲風暴砲轟天空的克蘇魯！炸得克蘇魯十分生氣，便用臉上的烏賊觸手拔出腹部長槍，大力丟回地上──

兩道火柱交叉劃過，把丟回來的長槍全部燒成灰燼了！身邊圍著兩個火球的蘇梓我同時裝備焚風雙劍，高聲笑道：「我明白了，是天使的力量能夠免疫克蘇魯的邪氣呢。這樣我就用墮天使的聖武具來收拾你吧！」

──霍霍霍！蘇梓我背上長出三對翅膀，而且是左黑右白！自從收服了瑪格麗特，掌上的聖痕終於要派上用場了。

今晚做咩斷成咁

蘇哥終於用聖痕力量啦

心智年齡最低

一人斷一次好喇 叫人點睇啫

唔可以搶先過蘇哥，殺晒佢地

天然呆
btw呢個位斷

係，大家唔好斷太多啦

聖德芬係呢期MVP

大家愛你

斷到毛都冇

屌埋聖德芬

但我想睇

突然間好鍾意聖德芬 好可愛

感受到，不過一人斷一次好d，方便其他讀者

睇蘇哥對佢毛手毛腳就得

蘇哥返到黎就婆婆、媽媽、女女丼

聽日斬死隻章魚

補品嚟 拎去餐廳煮咗佢

今次要觸手返小娜娜

擊倒章魚, 獲得章魚觸手能力, 「懲罰」小娜娜

不如黑貓寫邪神講嘢嗰陣用口語

呢個提議幾正，但我唔寫口語只係唔想譯兩個版本，因為我會 upload 埋台灣嗰d網

三對翅膀，而且是左黑右白
如果有六對翼仲型

成身都係翼

傳說中嘅KFC雞

我比較想睇蘇哥哥比隻章魚用貨車咁粗嘅觸手通櫃

你既喜歡特別偏門

咁要變龍先塞得入

所以聖主的力量跟克蘇魯所類似嗎

呢句點解

屌 睇個文都碌幾頁

異種交流

應該慢慢就會知

大家太愛黑貓

仲有另一隻奇異生物

獅子都收左入後宮，唔爭在收多隻章魚

我今日遲咗幾個鐘入黎，睇到有109個新留言，仲以為黑貓良心發現，有加更

黑貓平時都唔係好衰啫

見到咁多comment以為自己尋日冇睇，撳入嚟原來文都係得咁少

有野玩（斷人形貓），有野睇同有可吹水！一次過三樣野，咁似出奇蛋

唔係好少啫

黑貓陣亡

大娛樂貓

斷一次就可以

今晚繼續

做咩學我

１１

蘇梓我站在克蘇魯面前，雖然體形差了百倍，但兩者的力量卻是不相伯仲，蘇梓我在一個人形的古神身軀裡面蘊藏了宇宙洪荒的力量。克蘇魯再不敢輕視對手，立刻用上臉部過百的觸手猛地伸向蘇梓我──

濕淋淋的觸手，每隻都超過十米長，就如珊瑚蟲一樣覆蓋了蘇梓我的視線！從四方八面交錯攻擊，換著任何生物都不太可能避開克蘇魯的魔爪──

但蘇梓我竟瞬間繞到克蘇魯頭頂了！突如其來的出現，克蘇魯不知道那是所羅門的秘法，稍一不慎就給蘇梓我拔劍劈往頭蓋！

「唰唰唰唰！」

不過克蘇魯的每條觸手都懂得自己行動，其中四條交叉用肉身擋劍；厚肉的觸手被砍斷，但克蘇魯毫髮未傷、抬起頭來、雙眼怒目蘇梓我，那是致命距離的污染魔法！

蘇梓我全身頓感麻痺，目下卻又有一雙銳利的鋸齒觸手正瞄準自己，劃破空間劈來──

「唰！」

可是觸手著火斷掉，蘇梓我左右兩手火弧，兩把焚風劍就清脆地斬斷來犯觸手；同時他背上的右邊白翼正在吸收來自別世界的能量，與克蘇魯做著相同的事情。

「哇哈哈哈！本王的力量遠遠凌駕於你這怪物，讓我先把你的觸手逐一切斷，接著再慢慢料理你這章魚怪！」

用上預視術、轉移術，蘇梓我來去無蹤，帶著殘影圍繞著笨重的克蘇魯揮舞薩麥爾的一雙火劍，如煙花爆竹繞在巨獸身體轟炸，炸得天空都在震動，瘴氣間風起雲湧。

只見空中的克蘇魯全身冒煙，燒焦的觸手一條一條墮落山上，擊出隆隆巨響；黑之村亦被十數米的斷肢壓毀一地，唯獨紅藍騎士團身處之地沒有受波及，斷肢都是落在他們身外。

藍騎士斯伯奈克心中嘆道：「這就是真神的力量，我是蘇大公的使役魔，內心的魔力正與蘇大公共鳴……太強大了，是信仰的力量。」

紅騎士桀派亦鼓起勇氣，鼓舞眾人：「我、我們一起為蘇大公喝采、讚美蘇大公、為蘇大公打氣！」

紅藍騎士團的信仰力被蘇梓我左邊黑色翅膀吸收，與白色羽翼同樣發出亮光；有如黑白雙色的流色在空中旋轉劈下克蘇魯的全部觸手，克蘇魯根本沒有還擊的機會──

「砰！」

蘇梓我更乘勢將焚風雙劍插進克蘇魯的額頭，兩手像握著操縱桿般把克蘇魯的巨大身驅壓下去，直接把它撞向失智火山的火山口──

甦醒的火山是最後一發炸彈，霎時間地動山搖，火山爆發，火山口噴出岩漿把克蘇魯的巨大身體炸掉了五分之一！

今日咁早嘅

蘇梓我踏在克蘇魯的臉上，威風笑道：「不好意思，好像下手重了一點，又或者沒想過你也算是主神級居然這麼弱呢！」

克蘇魯低沉地反問：「不殺我嗎？你引我來有什麼目的？」

「我要離開這個鬼地方，橫越過魔海返回撒馬利亞。你一定知道怎樣走的吧？」

「嗯……哈哈哈哈，原來這是你的混帳目的。許珀耳玻瑞亞豈是你自出自入的地方？」

突然克蘇魯整頭怪物又脹大起來，被炸毁的身驅長出黑色贅肉，就連數百觸手都同一時間生回來，一湧而上反過來包圍了蘇梓我！

電光火石間蘇梓我從觸手縫隙退回空中，重執雙劍，以自身為中心旋轉衝向觸手，「霍霍」聲再次砍斷數十條──

但劍刃才剛掠過斷肢，斷肢部分馬上長回觸手反擊！蘇梓我用一秒砍斷一百條的觸手，克蘇魯用半秒就全部補了回來。

克蘇魯全身皮膚發出詭異聲音：「吃屎吧！」

然後它口中還真的噴出黑色穢物，蘇梓我避開一次，後面又有觸手當頭劈下，將蘇梓我猛力轟回地面，在山上炸出一個深坑！

「好痛……」

蘇梓我慢慢爬了起來，雖然聖力魔力能夠為他療傷，但相對克蘇魯的復原能力實在是差天共地。

「根本是打不死的怪物，太卑鄙了。」

斷正！

但這次換作克蘇魯意氣風發，泰山壓頂降臨在蘇梓我頭上辱罵：「狗娘養的在我們地盤都敢放肆，我要將你切成人柱！」

語音未落，無數觸手如尖刺襲向蘇梓我，逼使他邊斬邊避；但就算斬斷觸手又會從奇怪角度重生，反而使自己更加手忙腳亂，形勢越來越被動了。再這樣下去，不但沒完沒了，體力亦肯定比克蘇魯這頭巨獸更早耗盡，一定要想個辦法……

辦法，有什麼辦法能夠對抗克蘇魯的重生力量？要封住它的能量來源嗎？還是自己有什麼魔法可以用得上……

「嗯？對了，原來最沒用的魔法才是最有用！」蘇梓我恍然大悟，馬上又帶著雙劍衝入觸手森林，同時對桀派大喊：

「靠你了！你用你那個什麼避孕魔法來封印克蘇魯的重生吧！」

「欸？」桀派不明所以，「避孕魔法跟封印重生力量有什麼關係……？」

「我叫你做就做啦！」

「哦、哦！」

本來蘇梓我也可以用上使役魔的魔法，但他要對付克蘇魯已經分身不暇，唯有掩護桀派施法──

「嗚啊啊啊啊！」

避孕的磷粉灑向克蘇魯，克蘇魯猛地朝天悲鳴，而蘇梓我則旋即投出雷斧，將一直線的觸手通通砍斷！然後觀察斷肢的傷口，雖然陸續生回觸手，但再生速度明顯減弱了許多，向來使人恐懼的克蘇魯自己亦感到恐懼了。

「哇哈哈哈，這次看看誰被切成章魚丸啦！」

一邊笑一邊劈，蘇梓我飛來飛寸，不消一會又將克蘇魯劈成光滑的章魚臉；並且兩劍插進巨獸頭頂，把它壓在火山口，轟隆隆的全身爆炸！

展開六翼示威，這次真的勝負已分了。只是不知蘇梓我打算如何處置克蘇魯。

好似遲咗入黎斷

咁都未死

係叫準時

邊會次次俾你地斷到

點解磷粉會有用

避孕粉

避孕魔法阻礙繁殖

即刻有用
蘇哥開餐 章魚丸

食完章魚丸，會唔會有觸手能力

重甜

吃屎吧

單性繁殖

搶埋克蘇魯嘅力量

返去教訓一下小娜娜

蘇哥差d中招

觸手真係怪物黎

唔知有咩力量

生育

如果隻章魚係女人就精彩囉

俾小娜娜用

克蘇娘

章魚小丸子

其實點解蘇哥哥內射堆女咁多次都無人大肚，蘇哥哥是咪性無能

食完生到成身都係撚一次挑千幾二千隻人魚都無問題

建議你重睇

好食

有幫人魚繁殖
仲有迦蘭大肚緊，近排少出左，大家都唔記得佢其實有蘇哥既B

痴線佬

咁多q先得迦蘭一件
人魚係魚

可能其他惡魔難d繁殖掛

收服埋當玩具同娜娜玩

好期待伊琳娜用人類身體生條巴士咁大嘅龍仔出黎
Between幾食搞埋烏洛波羅斯

小娜娜唔可以假手於人

巴打痴左線

儲緊黑貓文

走左去睇金庸頂住先

小弟比人讚開痴線

巴打好鐘意睇書

早晨啊黑貓

早晨

黑貓bb可唔可以加更呀，聽講每加更一日碌撚就可以長1mm㗎啦，長過蘇哥哥不是夢呀

索性寫彼列翻生

蘇哥x彼列x比夫亞x安東尼

真係攰
而且黑貓寫文好慢，你地睇兩、三分鐘可能黑貓要寫兩、三個鐘

真係屌返醒

支持

瞄撚準未

１２

同一時間，魔海珍珠堡同樣腥風血雨。娜瑪的閃電火、賽沛的定海神針、伊西斯的荷魯斯之眼，三種原初神器大殺四方，將奇異生物的幼蟲壓倒性地虐殺。

一切都是托聖德芬的福。不知為何，奇異生物繞過阿斯塔特的預視術，又避開巴巴斯的破幻術，就只有聖德芬能夠看得見它們的肉身。

尤其巴巴斯對此大惑不解，換句話說那是不同魔法體系的掩眼法術嗎？甚至是不同次元的存在？奇異生物真是充滿謎團。

不過另一方面，娜瑪等人則對伊西斯的力量感到驚訝，畢竟她們也是第一次看到伊西斯的原初神器。

只見伊西斯坐在椅上，用手掩著左眼，以右眼將奇異生物的生命力與肉體切割分離；於是一團團黑煙從窗戶飄散遠去，會議室再次恢復平靜。

「城堡內的奇異生物全部清除了！」同時副官人魚游到會議室向賽沛報告。

「城堡外的也清理好了。」海妖一族的艦隊亦幫忙將魔海敵人驅逐離開，珍珠堡總算恢復平靜──原本賽沛是這樣想的。

「賽、賽沛女王！」另一名惡魔士兵神色慌張跑到會議室內，慌惶報告：「阿斯塔特女王在海上遭遇伏擊，她和斥侯部隊正返回城堡，並且吩咐小人通知大家要全力準備迎戰！」

「感謝通知。」賽沛回答：「這邊已經準備好了，那些奇異幼蟲的入侵我們已經清理掉。」

但士兵兩眼嚇得突了出來，「不是幼蟲，是從未見過的巨大生物！已經死了很多同胞，阿斯塔特女王也受了重傷！」

娜瑪難以置信，驚道：「思思那傢伙最近吸收了古神力量，差點連閃電火都劈不死她，卻依然敵不過奇異生物嗎……究竟那些東西是何方神聖？」

賽沛苦笑說：「反正就是不讓我們休息的意思，一起去支援阿斯塔特吧。這次應該是來打王了。」

一斷收手

一斷 聽晚繼續

於是眾女王登上蘇神號帶領海軍出發，在不遠處的魔海就發現了一匹大蛇，跟夏思思會合了。看來夏思思正乘在巨蟒頭頂與部下一同撤退，然後她見到娜瑪，總算鬆了一口氣。

「小娜娜……」但夏思思突然倒下，奄奄一息說：「之後就拜託妳了……」

「喂！喂！」娜瑪捉住夏思思雙肩搖晃，「妳至少說明一下敵人是什麼怪物啊，別這樣就睡覺去！」

「欸？可是思思已經很累啦，之後就交給小娜娜囉。」說畢夏思思就召回蛇寵，一躍跳回海妖的船艦裡面休息了。

忒爾女王嘆道：「還以為阿斯塔特有什麼不測呢。」

「我認識那笨蛋這麼多年，她在裝什麼我都知道啦。」但娜瑪補充說：「雖然她肯定也受了重傷就是，拜託妳幫忙照顧一下她。」

「沒有問題……但為什麼阿斯塔特大人什麼都不交待就走了？」

「也許不是不想說，而是不能說吧。」娜瑪又飛上半空，指向賽沛和其餘女王帶來的海軍，浩浩蕩蕩；海妖戰艦和蘇神號飛船運載著巴別軍隊和人魚軍隊，再加上聖德芬的聖光加持，還有什麼好怕呢！

此刻魔海上十二艘戰船以雁行陣斜排前進，天空又有蘇神號開路，海面亦有人魚軍團護航，大家都乘著剛才殲滅奇異幼蟲的氣勢迎擊敵人；反正對方只不過用卑鄙的手段突襲珍珠堡，如今重整旗鼓，是時候讓奇異生物認清魔界的力量了──

「吼！」

突然蘇神號船首的巴巴斯放聲咆哮，伊西斯撫摸他的金色鬃毛說：「這次敵人的幻術騙不到你呢。」

說音未落，海面上忽然浮起濃霧，眾人視線漸漸蓋上一層薄紗；空中的娜瑪立即飛回甲板，緊張的問：

「你們有感覺到詭異的魔力波長逐漸逼近嗎？」

巴巴斯答道：「正是如此。有一種邪念就在附近……敵人就在附近，可是我卻看不到敵人潛伏在哪裡，怎麼會這樣？」

邪念的煙霧越來越濃，但魔海風平浪靜，也許這就是是暴風雨來臨的前夕的模樣吧。

「嗚啊啊啊！」然而聖德芬卻跑了過來，抱住娜瑪大喊：「好可怕的妖怪，這次我們死定了！」

娜瑪抓著聖德芬問：「難道妳見到什麼了？」

「前面啊！前面！快要碰上──」

轟隆轟隆！猛然蘇神號往右翻側，拋走了不少船員士兵！有些惡魔抓緊欄杆，其餘高階惡魔則飛到半空；但所有人都不知道發生何事，就看見蘇神號撞上一座無形的大山那般翻轉了船身，在空中慢慢沉沒……

不對，既然聖德芬亦已經破解了奇異生物的異空間迷彩，所以敵人頭目其實就在眾人眼前──就是一直都在，但娜瑪她們看不見，因為那是沒有形容的邪神，海市蜃樓的模樣。

蘇哥回歸

於是娜瑪在手指往前射出一道紫光，紫光在空中折射屈曲前進，穿到天際。聖德芬就驚慌地說：「娜瑪媽媽，為什麼要用光射它的眼睛呢……它看起來很憤怒──」

然後一隻無形之手就把娜瑪抓起，狠狠擲到魔海，擊出了數米高的浪花！

「娜瑪媽媽！」

聖德芬連忙棄船飛到海上救起娜瑪，可是剛才連串攻擊都只不過數秒鐘，娜瑪來不及準備就被打得痛個半死了。這難怪就連夏思思亦沒有還擊之力。

另一邊廂，沉船上伊西斯騎乘著黃金獅子棄船逃生，躍到海妖的旗艦。忒爾女王見狀對她說：

「伊西斯大人，妳剛才用眼睛望幾下就能殺死奇異生物，這次能夠用同樣方法對付它們嗎？」

伊西斯搖搖頭，「沒有形狀之物，眼睛看不見，瞳術也用不著。」

而戰艦下護航的人魚軍隊亦陣腳大亂，眼見周圍氣氛越來越可怕，卻完全看不見敵人。難道要跟空氣決鬥嗎？

「大家拿起武器準備！」賽沛浮在魔海大喝，同時卻發現魔海水位突然升高──

「嗚嗚嗚嗚……！居然欺負娜瑪媽媽，不能原諒……」

──砰！砰！

突然兩下巨響踏在海床，只見聖德芬放大了數百倍，站立在魔海中央高舉雙手，擺出搏擊的架勢向天空：

「無狀之物我要教訓你！」

蘇哥幾時回歸 班女有危險

巨大化

蘇哥幾時扑埋件無狀之物

話說巨大化聖德芬可以同巨龍蘇哥一戰
啲甜幫你諗晒

有聖德芬頂住先

本身就好大隻、生生猛猛

設定上大隻過巨龍

我都已經諗好蘇哥哥同無形之物嘅勁甜過程啦，隨時可以幫你駁埋落去

咁蘇哥收埋最後一個騎士先啦

空氣性愛大賽

都要諗方法返左黎先

騎住隻章魚一路屌住咁返黎，好似騎馬咁

無人騎馬會係咁

拖好耐喎

唔係咁嘅咩

英雄係要俾d時間壓軸出場

思思預視術一早已經睇到佢番嚟，所以先休息養足精神再準備大戰

英雄都要抖下

咁諗都好有道理

抖完就返黎搶返王位

咁打算抖幾耐

破小娜娜處

有人早洩嫁喎

蘇哥後宮會唔會全滅架

鬼叫黑貓短

無d咁既事

等蘇哥返黎英雄救美

幻覺黎啫

黑貓好鬼短

好想狩獵，買左game 無得玩

可以開始比我斷未？

１３

魔海此際風高浪急，聖德芬在海中心展開一對純白翅膀，兩翼橫跨數百米！頭頂穹頂，半身浮出海面，身高超過五百米，是天使族內數一數二的巨大天使。看來休養多時，聖德芬總算恢復了天使長的力量。

「無狀之物我要教訓你！」聖德芬大聲叫嚷，雙手擒向迷霧大開大合，就像小孩子打架一樣笨手笨腳。

這樣令到其他在場惡魔看得緊張，畢竟娜瑪等人都沒有方法對付那團沒有形狀的奇異生物，聖德芬就是他們唯一的希望了。

「咤！哈！看招！」

但見聖德芬的手掌泛起聖光，兩手不斷撲打迷霧，又或者攪拌著空氣，甚至像撥攪蛋黃……每抓一下，迷霧就漸漸變黃，實在像個浮在半空的蛋黃生物了！

然而它名字可是十分嚇人，因為它就是克蘇魯的死敵，黃衣之王哈斯塔。

聖德芬不認識哈斯塔，只是與它搏鬥了數分鐘，使哈斯塔現形海上，並大聲說：

「就是你這壞人欺負我們呢！為什麼要這樣做！」

不過哈斯塔沉默不語，只是如吸塵機般把周圍的迷霧聚集於蛋黃的生物核內；於是肉身越來越明顯，並同時全身伸出了濕漉漉的觸手，浮在空中就像一個巨型的海膽妖怪一樣；二話不說，就用滿身觸手伸向聖德芬──

Yeah

「答！答！」觸手拍打在聖德芬的手臂上，打了幾個圈，把她的雙手牢牢抓住！幸然聖德芬力大無窮，高舉雙手就扯斷兩束觸手，接著大力蹬踢，把哈斯塔踢在海面滑行了數十米遠！

見狀賽沛沒有錯過機會，馬上指揮人魚拿起弓箭射擊；同時忒爾女王亦是心有靈犀，命令旗艦升起了反攻的旗幟。於是艦隊便切入哈斯塔的側面，海妖在甲板上演奏魔法之歌，輔助其他惡魔佈置魔法陣向哈斯塔發動魔法砲擊──

密集火球在空中畫出拋物線直墜哈斯塔，如今哈斯塔露出了肉身，結果就赤裸裸地沐浴在砲火之中，爆炸聲震耳欲聾，衝擊波在海上翻起波濤！

緊接娜瑪、伊西斯亦加入戰場，在另一邊用原初神器猛烈轟炸哈斯塔。另外聖德芬則與哈斯塔正面對決，與娜瑪等人四面包圍哈斯塔；哈斯塔腹背受敵，力量被抑制下來，就連使人瘋癲的污染邪術亦沒有效果，形勢急轉直下。

於是哈斯塔忍不住吭聲了。

「妳、我、都是同族、為何要幫助異人？」

「同族？」聖德芬以為聽錯，「你是跟我說話嗎？」

「當然、妳聽得懂就是證明。」

哈斯塔的機械聲音刺進聖德芬腦內，不知為何有一種很懷念的感覺……就像在幽閉的盒子裡面也有這種懷念的感覺，無名無狀，一團混沌──

正當聖德芬稍有疑惑，哈斯塔的觸手便伸長變形，潛進海底並襲擊旁邊的海妖艦隊！艦隊冷不提防，船底被觸手刺破，船身入水傾側，其他戰艦在哈斯塔面前也是無法阻止，逐一被觸手擊沉……平凡惡魔跟奇異古神的實力相差太遠了。

其實人魚和海妖本來棲於海上也還好，但巴別的囚人部隊還有夏思思帶來的士兵都是陸生惡魔，船艦沉沒就無法組合魔法陣攻擊，沒有掩護砲火聖德芬就懦弱起來，自言自語：

「果然還是太可怕了……哇啊！」

忽然聖德芬被海底觸手絆倒，整個人翻了一圈墜落海中！海底又有數百觸手一同纏向聖德芬四肢，把她抓起舉出水面，用觸手拘束著聖德芬、公開褻玩就以展示戰利品一樣。

「聖德芬！」娜瑪立刻帶上雷霆槍飛向哈斯塔──卻被拍打蒼蠅一樣給哈斯塔的觸手拍走。

娜瑪在空中翻身，心亂如麻，「嗚……怎麼辦？這是最後的王了，一定要打死它才能解救撒馬利亞的危機……」

四斷

咪斷咁多啦 真係唔好笑

但娜瑪望回大海，她的軍隊在眨眼間就覆沒沉到海中，實在沒有辦法了。這就是自己的極限嗎？

她又看見聖德芬不斷掙扎卻無法逃脫，反而觸怒了哈斯塔；哈斯塔再次化身成霧，企圖將聖德芬捕食、原個吞下，而娜瑪卻無能為力──

「霍！」

頃刻天空閃耀得比白晝更亮，天空一行燒焦的痕跡，在痕跡盡頭與哈斯塔重疊；不知何事，哈斯塔的霧化身體竟被燒溶了一部！

哈斯塔用內核發出無機質的聲音質問：「是誰……？」

「是你老子！」

輕佻聲音遠方又再轟出兩道火柱，光速在哈斯塔身體射穿兩個大孔、兩個大孔、又再兩個大孔，將哈斯塔燒到爛爛溶溶！聖德芬便趁機逃脫，重獲自由。

哈斯塔如一堆黃泥在海面上重組身體，迷霧再次聚集，恢復了視覺，望向遠方──在海平線的盡頭有兩個巨大黑影緩緩逼近，一個是海上的高山形狀，另一個是空中的不明飛行生物……不對，哈斯塔好像感應到熟識的波長。

「這感覺、克蘇魯。」

難以置信，哈斯特看見自己的死敵居然被異地的人類騎在頭上使役，就好像拉馬車的畜牲一般把浮島牽來。

「真是抱歉，王者回歸晚了一點，哇哈哈哈！」

蘇梓我逼使克蘇魯把整座許珀耳玻瑞亞的浮島牽回撒馬利亞，這就是英雄橫越魔海的方法！

唔好對黑貓咁殘忍咁連斷

蘇梓我逼使克蘇魯把整座許珀耳玻瑞亞的浮島牽回撒馬利亞
蘇哥

你個名

王者風範

蘇哥尾機

蘇哥唔係已經脫離人類呢個身份咩

有時係人、有時係神、有時係惡魔、有時係巨龍

蘇哥已經係尾機既代名詞

王者的榮耀

仲有聖子

聖人mode

果然係騎章魚
下一章係整炙燒章魚海膽壽司
然後今個星期日特別篇就蘇哥哥偉大巨龍大戰羞澀比夫龍

哈哈哈哈！

蘇哥有咩騎唔到

派報紙mode

冇啦

係時候同娜瑪性交轉運加力量

黑貓短到冇藥可救

咁樣只會趕客，或者吸引其他特別客群

神係唔會派報紙

返黎就係要調教一下小娜娜

都唔係好短啫

玩埋觸手play先打啦

斷得多，短左

真短

邊個同邊個玩先

同比夫龍同埋隻獅子